垃圾page hidden agenda唔好再盲撐新蒲崗班band撚（有片）（2）

band仔真係好撚嘔心 自我中心到極 快撚啲收皮

引用fb留言

Band 友戇鳩邏輯大全

1. 工廈夾Band 有咩問題
- 對面就係民居

2. 日頭要返工 緊係夜晚先夾
- 得你要返工 人哋唔洗訓覺 晚晚嘈到兩三點

3. 扼殺XX 文化
- 冇人唔畀你夾 互相尊重係基本 影響到人同大媽舞有咩分别

4. 區議員冇協商溝通
- 睇返個page ，工廈噪音已經搞咗成年，陳議員亦都回應咗次次都有洗樓叫人靜啲，有部份有改善，但有啲冇人應門、亦都有啲今日叫完聽日又嘈

5. 報警就係唔啱
- 唔信政權都得 一係私了 你揀

6. 區議員打卡公審
- 人地話返俾啲街坊聽自己有做野又唔得 係公審就開你大頭啦

7. 你誣衊晒所有Band 友都係騷擾人
- HA 無啦啦出黎咬晒所有人 串過馬撚

8. 抗爭夠影響到人 點解少少噪音都接受唔到
- 笑大人個口 將爭取民主/生存同你嘅娛樂類比

9. 你係黃衛兵 係呀我係熱狗
-

屌你老母，拉黃藍嚟講把嚟咩！完全九唔搭八，錯就係錯㗎啦，話撚知你係梁天琦定孫中山呀

by the way
做本地indie嘢做得好？當年搞外地隊搞到有聲有色嗰陣啲本地樂隊想搞show佢眼尾都唔望一下，到俾人搞外隊工作簽證，搞唔掂先至返嚟話支持本地樂隊，食屎啦~係撚咁接受訪問話自己係全香港唯一一個live House！最後打死晒其他細場咪自己獨大囉！

隊支草 唱幾句我是憤怒
香港政府 我屌你老母
明天繼續番工 收工繼續溝女

同埋加映公民袋區議員精彩發言

HA本身就係咁
自己接幾多大陸生意

個傻閪和仲死撐緊

講唔過人 就話不如你做

屌你老母下屆有區議會我實去撼佢

個人認為紅字都唔完美反駁
問題係過咗12點仲嘈
仲要投訴咗好耐都冇處理

夾band一定要大聲細聲就夾唔到？

由頭到尾就係冇做好隔音咁簡單 有啲地方俾人夾band練打鼓你都唔知啦
等睇件中二病小熱狗 天職屌柒公墓猿 #111253 又有啲咩偉論

望下阿和幾撚多偉論

再推上熱門

我真係好好奇，全香港咁多人夾band，點解得新蒲崗呢到件事嘈到咁大
會唔會係因為其他人都做好隔音，好少畀人投訴呢

因為個傻閪page盲攬班傻閪玩band狗

住一定要住工廈隔離

多咗條

黃議員督灰：工廈又打BAND喇

#315 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係呢度睇到

慘

嗰個po入面好多band狗

好似話攪左幾個月都未報狗喎,
呢條女有無追POST架

仲有兩個月就一年

Ha死攬天台band戶，拉曬所有band友想攻擊區議員。 熱狗又加腳插下黃區議會。

半夜三更都未係個最大問題
最大問題係唔做好隔音+半夜開大個窗夾band
想知佢哋有冇人回應過
佢哋好似專登避而不談
淨係識得錄音機式咁話工廈半夜夾band冇問題/居民點解唔搬/比全世界人迫害⋯

冇講過一放片上去就睇唔到

真係好多熱狗

推撚到個傻閪議員出黎道歉

你講姓陳定姓劉嘅

唔做好隔音又打開窗
呢啲叫搏屌喎

緊係條傻鳩carmen

咪係
阿和仲死撐緊

推

唔係好推得郁

寧願俾錢聽狗吠都唔想聽呢啲垃圾band

去晒陳雲屋企夾咪冇事囉

唉，講真依次真係個班band仔唔岩
大佬你地凌晨嘈到人，咪細聲啲囉
係都要凌晨先夾到band既咪搬遠啲民居既工廈囉

我係你訓搞個時嘈你，你自己都頂唔順啦，咪咁自私啦
咁樣只會真係搞臭哂band仔個朵
最慘佢地自己係band界玩live show龍頭個班人

熱狗: 香港人唔配有本土音樂啊!!!

去過一次 小圈子自high 得個嘈字
每次換band, set野tune野搞10分鐘
台上既想一路彈一路un 顧得彈就唔記得左un
台下既聽住啲未聽過既歌係到亂un扮投入 成日un錯

其實係

垃圾page仲瘋狂出post死撐，好心啦講到自己屌林鄭好威威咁。

基本上唔開窗開門就解決到既問題都可以搞到罵戰
果班band友驗下腦好喎

呢啲投訴另人諗起以前蒲窩未夠10 pm都已經有人投訴嘅年代😂

嚴格嚟講佢喺工業大廈範圍，就算真係咁做都未必叫犯法
因為犯法就報狗去做嘢，但又唔屬刑事
叫環保處做嘢， 理論上佢哋都唔會理，
大家都只可以叫佢細聲啲
最多玩大啲咪查契搵地政用一啲另類非民生嘅方法去做（猶如共慘黨）
輕手啲就出民事訴訟程序搞搞佢
但都冇得一刀切嘅

而家有人認為係議員帶頭公審緊band仔 ，
而陳議員唔認為係公審，
反而如果議員一早唔係打卡形式而係喺網上搵呢條友出嚟叫大家幫幫手， 話用盡自己方法搵唔到事主， 希望大家幫手搵及勸告等，咁就冇問題喇。
就算打卡都拎支嘢嚟度下分貝， 而唔係話覺得嘈就係嘈

咁人之常情嚟講band仔應該要做好隔音，點解其他band房做到而你哋做唔到仲要俾對面街坊投訴？而佢哋都知道對面馬路就係唐樓，唐樓與工廈一街之隔，喺唔夠隔音情況下咁夾又真係好仆街嘅😂 但佢又冇理虧喎，而居民又唔可以expect 對住工廈可以有貝沙灣嘅環保寧靜

呢個情況之下只好大家一人退一步，
議員處理/ 表達得比較差，而好多band友都未搞清楚件事就為反而反，大家都帶住情緒件事越搞越亂⋯

呢啲事根本冇得同大媽娜娜鄉黑等問題拉埋一齊咁講嘅， 要講到黃藍 法律 平時大家衝紅燈都係犯法㗎啦 唔好為嗌而嗌

其實個度d工廠區都同住宅隔左一段距離啦wo要隔音幾差先傳到過去

不過試過經過有人開窗夾野就真既...

戇鳩，自己Google下義發同住宅區隔幾遠啦
講到口水都乾

住宅係對面馬路

大力推

不過live house比ha壟斷
睇海外band show真係冇辦法

咁隔一條馬路個d都租比band又真係on9左d既

關咩事自己唔做好隔音走去鬧業主鬧住客

死攬隊戇鳩
攪臭全港band友個名

關我撚事咩 自己苦主唔開心係度罵埋人，路過講幾句姐

咁近就算關埋窗都有機會嘈到架，真係惡到呢

唔通我中意賽車在馬路賽車又係對？比人投訴比人拉又話香港冇賽車場政府唔支持所以冇問題咩

我都中意band sound，不過玩band唔係高尚嫁，清醒下啦你地班band仔

問題係佢地閂都唔閂路過就了解咗先啦屌真係唔話你戇鳩都唔得

Sor自膠以為話我

叫佢哋去陳雲屋企夾

Facebook見到仲有一條「證據」證明hidden agenda發出超大聲嘈音

直接copy Facebook留言
“Hidden Agenda: This Town Needs

有片為證，自私就是仆街，不關政見，不分藍黃。顧及他人，尊重別人係小學已經有教

#都是你小學的錯”

麻煩like一like推上去

利申 好憎人夜晚嘈生晒擾人清夢
我話之你唱到Eason 咁好聽
夜晚凌晨你大大聲擾人清夢阻人休息就係冇公德心！

點解會關黃藍事？咁光復之後係咪唔比人投訴嘈音？ 咩邏輯嚟

佢睇唔到架啦大把人po咗

癡撚線，人地棟樓早過棟工廈起。

我點撚知我棟樓3年後對面起棟工廈？
幾十年後仲有幾條仆街係天台夾BAND？
然後仲要有成班人討論我要有心理準備？

唔止，仲要拉埋本土文化、藍黃呢啲唔撚關事嘅嘢一齊講，成班仆街滿口歪理

半夜喺民居隔離做出咁大聲浪都可以當自己啱
你明知隔離有民居點解要租嗰度呢？香港冇其他唔近民居的地方？唔好再俾籍口自己啦，你講只會越來越多人討厭本地band

冇錢整就淘寶買石綿隔音慢慢吸喇

咁居民明知對面係工廈又租

利申冇夾band

你都幾大愛 附邊頭 我過去你樓下晚晚夾band好無

咁係咪要查清楚地契 業權問題先可以投訴
啫係早過幢嘢係度住就可以投訴
遲過就唔可以投訴
同埋對面塊地係對面居民擁有埋？
起樓買樓都知對面係唔係永久海景
都知對面係咩用途，起住宅起工業大廈買樓嗰個唔知？

吸唔到架，你識唔識

個人吸吖

屌你老母係咪戇鳩
工廠區唔係紅館喎，預你嘈到12點？

咪係
牛頭角觀塘大撚把工廈平過新蒲崗又冇人租

如果唔係班band友有邊個地方工廈半夜係會嘈喧巴閉？
同埋而家有幾多工廈係真係用來做工業？我未聽過重會有噪音問題
加上人哋已經喺嗰度住咗好耐係咪要尊重下人地？咁多地方唔揀係要揀正民居隔離玩？

一嚟就黃色xxx擺明係熱狗所為

距離民居又遠啲

唔好為嗌而嗌係講緊兩邊
兩邊都可以一人退一步
咁咪報狗搵地政搵消防係都要用黃藍比較嘅咁喺反送中條例之前政府都有咨詢市民㗎 大家喺哂限期後先嚟反抗做乜鳩 唔係下下都用法例非黑即白吖嘛

屌，冇錢就咪撚玩啦

租左唔緊要 搞左人地成年就應該改善下做下隔音 對面住果班得罪你咩

咁你咪夾囉

你知唔知個區議員已經由上年四月跟到依家唔退就晨早call狗call環保處啦仲同你慢慢玩咩

新蒲崗好似係平啲
佢嗰個位應該再平啲

同埋而家有幾多工廈係真係用來做工業？我未聽過重會有噪音問題

屌你老母你條戇鳩咪撚扮睇我唔到

上年4 月到而家都搵唔到嗰個人去妥協都幾咩

Btw 報狗報環保處都係做唔到嘢㗎通常呢啲搵地政釘契嗌

不如你留意下佢係幾點係冇做好隔音下夾band?

隔4 分鐘未覆你就屌人你都幾好嘢

想知你所講嘅兩邊 係邊兩個parties

呢個 隔7 分鐘
未覆就屌鳩人你好嘢

咁點呀？你答唔答到？

熱狗真係好嘔心

我敢講你去啲唔近民居嗰啲工廈半夜玩完全唔會有人理你，其實做人有同理心啲就可以解決好多問題

工廈嚴格嚟講冇紅館咁嚴wor
唔洗下下屌嘅做人禮貌都唔撚識
我又唔係事主我又唔係夾band
你開得個po出嚟又唔畀人討論
遲幾分鐘覆又屌又話人扮睇唔到
你屌7 我冇用㗎
你仆街跳樓死全家自己立例啦屌你老母

你條傻閪以為用紅色大字道理就喺你嗰面？

pin 呢句啦

仲死攬嗰啲band友
個個扮睇唔到幾條片扮完未

唔好話黃藍
呢單根本連所謂城市規劃都唔太關事

首先大部分工廈唔近住宅 得少數近
你揀得租呢少數，仲去開住窗
你有心玩嘢定冇心？用常識諗都知

仲有當年工廈冇預你用嚟夾band
更加冇預你開窗夾
所以你嘈住人
關幾廿年前規劃咗嘅港英政府撚事呀？

咁樣半夜開窗玩metal
你唔喺工廈喺私樓村屋公屋咁玩
俾人屌得仲勁啦

屌你老母你條戇鳩咪撚扮睇我唔到

盲撚到閪以為你睇唔到嘛

佢地嬲得濟見人講d point 係band友個邊就罵體諒下

其實都明有d位只係一個馬路咁短距離，如果要租比band友真係要管好時間同隔音設備，如果管完都冇辦法就先再考慮應唔應該租比個條友

喺呢個po 覆嘢要一分鐘內覆㗎
惡撚過共產黨

講邏輯同人情義理，唔好拖去法律，要玩法律，潛建班BAND仔已經死撚左，工廈張契其實真係法律上比你整吵音，但我想問工廈張契邊度包你潛建果部份？
其次講道理
第一，民居早過工廈，人情義理上，後來者係唔應該叫先出現既一方有預期，亦都唔合理，相反，你後來者明知呢度有民居，應該係你做好準備。同樣情況掉轉，如果民居明知對面係咁既情況，佢搬入去的確係要有預期。等於你搬去中國住，你就要預左你毒發身亡一樣。

當然，你可以話你工廈係可以吵，等於蝗可以話購物區當然係要購物，阻撚住你生活你吹啊一樣，只係講完都令人覺得可恥。

第二，所有拖落政府到講既都犯撚左滑坡謬誤，人地訓唔到，同你打BAND係直接因果；但借問聲你比政府逼害，到你要係人地對面打BAND，中間隔左幾多層關係？

用同一個道理，你拎槍打劫殺人，比人拉，又係無罪？因為政府逼你咁做？政府令你窮，唔代表你可以拎槍殺人；政府令你無得玩音樂，唔代表你要係人地民居對面天台開撚哂窗玩

換個主角嚟睇啦，如果成件事被投拆嘅係屯門娜娜同happy伯半夜喺工廠開大喇叭跳老舞，畀居民投訴有噪音，咁樓主又會點幫Happy伯？

Fb comment

你又真係覆咁多個就係唔覆我喎傻閪
唔屌你屌邊個？

咁惡都係學下班band撚啫

隻熱狗和肯定話黃屍區議員報狗就係錯

咁撚簡單既野就係仲有某一班人扮睇唔到
on99

Happy 伯有抑壓需要發射

上面條肥屍大隻

區議員就係做協調 ，或者難聽d講，做磨心。
下下公審，洗咩你做。

至於點樣協調或者點樣磨，就係個區議員嘅工作。唔講夾band唔夾band，相信大家都一定聽過咩樓上半夜跳繩半夜尖叫半夜剁肉餅呢d都騷擾到人嘅嘢唔係今日先突然之間有。

體諒下啦，夜晚唔使瞓覺？
我happy伯日抖先有時間嚟屯公見娜娜

公審？有爆到咩單位咩人玩？

咁啫係意氣用事多過真心討論
用自己方法去公審果然係連登仔所為

班band 友錯撚哂都唔認快啲收皮啦

你針撚住我單單打打有用咩議員親屬吖你？

根本係魚蛋論
佢地既論點點就係話點解一口咬定係夾band先咁噪
明明有晒片都話可能唔關夾band事
工廈大把人嘈
On9到

而家係嘈到紅館咁呀嘛

係做磨心, 但係你睇番單野跟進咗幾耐磨咗幾耐, 班band友應唔應門先得架
仲要夜晚晚打開窗夾band, 嗰班band友咁耐都未俾人伏咪算好彩囉

公開post上網唔係公審？
而家就係好似泛民咁搞大件事 ，最後就係會involve到政府插入嚟。

你單單打打撐班band狗有撚用咩今次明顯就係band狗柒band狗親屬吖你？

報狗 屌
唔報狗 屌
影張相 無測分貝 屌
有測分貝 等於幫政府做嘢 屌
俾意見叫佢隔音 話隔音料好貴 屌
無俾意見叫佢隔音 話佢唔識野 屌

最撚癲都係話 投訴人揀住呢到係預撚左有聲

議員影張相話有人夾band
點知班band友對號入座自己搞大件事叫公審？

佢本意似係向居民交代佢有做野，佢以前既po都有類似做法

理大爆料嗰啲成班空群而出不斷黃絲前黃絲後

熱狗班柒頭皮幾時食美心食死佢地

唔明有乜咁複雜
半夜三更比人嘈醒 當然就會去投訴
唔知啲band仔夜晚時間係屋企比樓上樓下啲電鑽聲嘈
係咪都覺得好合理呢
“人地日頭要返工 夜晚先得閒鑽牆”

你話音樂唔係噪音？
而家佢阻住人訓教 就係噪音
我理撚你係乜嘢band

呢條女真係傻閪嚟 衝出嚟柒

咁是否，係呢個年代大家都知道政府或有關部門插手就一定冇好結果嘅年代，佢而家發大咗件事而引致佢地插手，就係一個好嘅解決方法？

巴打我冇話半夜夾band騷擾到人係啱喎。
我係話，黃色議員去扯件事入制度裡面，係咪理想嘅做法喎

知道自己理虧就spin去議員唔應該咁做
應該坐低慢慢傾
唔知以為班band友投議員出黎
明明投訴既居民先係議員既服務對象
仲想人坐低慢慢傾
庒閒都未識分on99

咁即係你同意以同理心去處理啦
而唔係法例解決到嘅問題啦

搵佢妥協 ，佢唔妥協扮聽唔到就用其他方法囉
（樓上話上年4 月搵到今日）
好多方法都可以試都好過打卡影相嘅

佢潛唔潛建入唔入契要買份契嚟睇
（呢啲用返議員買啦）
劏房都可入契㗎

唔理僭建嗰part,其實最多咪釘契，
如果係band仔係業主繼續日日嘈都得
不過好多嘢都冇需要去到咁盡

就呢件事上就算議員直接報警有咩問題？
凌晨有噪音係咪唔報得警？
仲要買埋宵夜等佢地夾完散band先再叫佢地唔好咁
嘈，咁先係正確做法？
唔好咁撚偽善啦你正義撚

我都想知 其實本身直情唔關HA事 依家佢自己拉去黃藍 又引晒成班牛鬼蛇神又出嚟屌黃屍乜乜乜

係呀套鼓生我出嚟㗎
結他係我爸爸

淨係第4點都夠HA收皮啦
而家有乖嘅band仔知自己嘈到人就細聲d/做好隔音
但你死攬果粒老鼠屎就唔應門/下次繼續大聲

熱狗又無啦啦衝出嚟屌
仲要話議員幫咩地產黨
熱狗屌黃絲最大力

痰香文之後又一毒瘤

屌，係佢發大定個鳩page發大件事呀依家

正字：莊

仲有白冰

明明成件事同黃絲冇關係

差唔多成年,咁你想點,
繼續等班BAND友浪子回頭?

因為個問題在於工廈 同居民 而兩座建築物太近
咁應該要鬧土地用途多過其他

成年都係咁仲怪人無協調

d 熱狗真係好撚on9
自己唔做好隔音就中二病上身
明明就係有band 友凌晨開窗唱歌
勁撚大聲

一早block撚咗
邊個fd share就block撚埋

根本支那狗思維
明明自己錯在先，唔係怪自己
係怪人地無坐低傾無包容
痴撚線

區議員必備習慣嚟，將來d工作報告就係靠呢啲相
同打份工要真係打鍾咭嘅意義一樣

2019反政府，所以選咗黃色區議員。
2021黃色區議員要用政府制度管你地，大家歡呼。

議員做野就係極權幫兇

認真問
其實隔音棉可以隔到幾多？
會唔會係隔左都冇用
利申唔識

政府唔補貼比人裝隔音做隔音工程，政府錯
住客耳仔太靈，住客錯
區議員搞鳩我，區議員錯
總之我地本土音樂一定冇錯邊個搞鳩我地就係打壓本土音樂

佢地根本詞窮，係咁話人地做得唔好又公審佢地

喂佢放上去同返居民交待有咩問題，係HA班七頭自己overact衝出來柒姐

咁所以咪有人建議叫佢用咩機度分貝
唔係你話嘈就嘈吖嘛 要講證據㗎嘛

最on9係個黃大仙議員 唉

屌又一件

食相真係好肉酸

邊條法例批准工廈可以係十一點後發出燥音？
意思係咪工廈就可以凌晨三點鑽野？

屌你老母又黃色
係咪黃絲俾人打劫都唔報得警屌你老母

你唔好講歪理啦
區議員接到居民投訴係咪要做野呀
乜撚野都奶落政府制度唔公平
嘈到人訓教又對佢地公唔公平呀on9仔

點會無用…

我有講呢啲嘢咩
你被害妄想症

根本窗都開撚住
講乜鬼隔音

根本係無了解過就搶住出嚟拎band友光環
結果柒咗
唔知佢為咩？

搵人強姦佢老母
佢報警既話 = 用政府法例 = 藍屍奶共狗

個Po已經變左為嘈而嘈為屌而屌
利申band仔但冇俾人投訴過
其實租遠民居既地方夾band唔係好難
成件事可以好簡單

D 熱狗on9 唔係扮
btw 陳到幾時先肯畀人知佢真樣係柒頭肥仔一條

琴晚我喺第一個post有走去睇下噪音管制
其實都真係有規管 你可以研究下

我理解：

工業區（一座工廈都算係）係被定義為「影響因素」, 而「噪音感應強的地方」亦都有包括住宅。睇番呢個情況, 即應該係B/C...

之後對番「可接受噪音聲級」, C 夜間係 60 分貝, B係 55 (巴士經過係80分貝)。

所以...應該無論日間/夜間都係有規管....
就算係工業用, 佢應該唔可以好似地盤咁嘈...
因為地盤又有另外一份備忘錄

為啖氣

其實單嘢本身都係得區內啲街坊知
係ha條友搞大件事又喺fb公審個區議員先搞到全香港都知

佢follow同協調咗大半年啦
從來冇公開係咩單位 咩band
自己放嘅片都係由地下遠遠影上去
放都係放自己page 唔係出面group
俾返投票比佢嘅人睇
咁試問點公審法？

就算公審都係公開件事
唔係針對落個人度
所以你至會大半年後都唔知係乜水嘈住人

而且呢大半年，本來就冇咩人理過單嘢嘅
點解忽然爆起反而係
Ha band友自己出po用黃色區議員形容人
死都要拉去黃藍度

你不如諗下係邊個想針對去個人度玩公審
結果自己搞大咗件事

最好笑係個區議一早搵左啲band傾。 有一隊都協商好，會遷就。但係天台個隊就唔理個區議員。
但係Ha同班熱狗就刻意唔講呢件事。

講真搞咩音樂呀
香港搞音樂都搵唔到賺

冇用架 你拎啲政府例出黎 佢又話你奶共狗架喇
人地話黃絲就應該唔跟政府法規架

咁就要睇分貝
報狗/ 環保署有用嘅話就一早解決咗呢個問題啦
點解工廈唔可以鑽嘢

人地冇用過政府制度管wo

入得嚟預咗俾羊咬

最重要一點邊個話band友一定黃

所以佢哋咪一直話叫佢度分貝

Indie 老屎忽們越幫越忙

咁點解明知兩個建築物太近 都開大隻窗 凌晨時間夾Band
由頭到尾都係講緊凌晨時間 擾人清夢
將心比心 如果你住個到 成日比人嘈醒 你係咪都咁支持佢地？

你唔好講話點解明知對面工廈都照租照買
租/買個陣 點會知道對面唔係做工業野
係用嚟夾band
凌晨時間過去睇樓？

-0-0 你多咗 一橫

你係咪無睇過條片仲要度分貝？

姐係工廈可以凌晨三點鑽野不受燥音管制？

你啱喎

巴士經過係80分貝
用下你個腦
段片係會唔會細聲過巴士經過

咁你有咩方法解決問題
同埋噪音管制係港英時代已經有 你係咪覺得要管制噪音係好極權嘅事？

隔就隔好難隔得晒 同層仲會有回音 其實投訴band房呢樣嘢度度都發生 不嬲都係睇大家識唔識做 有投訴咪收一收 或者大家睇時間囉

搞大件事睇下邊個無著數
成班傻仔以為自己好撚型
下次人地唔租又話人地迫害佢地

有人夜媽媽嘈生曬, 向議員投訴, 議員出黎處理
其實成壇野有咩問題
如果搵到個問題根源發現到最後原來band仔冇錯, 咪還佢清白
如果黃就可以違規, 咁係乜野道理
咁只要你黃, 喺元朗國晚晚放煙花都得啦, 冇得投訴

根本啲band仔就滿口歪理

我唔係話支持
如果我話到事就唔洗喺度討論啦
如果件事係冇兩面睇嘅大家都唔洗嘈啦
睇下有冇咩方法兩面都可以super 嘛

你對耳就係證據

都預咗
咁我都補充番呢份備忘錄初版係80年代
英政府留低嘅定義到而家

明明一街之隔係住宅
大聲到聽到佢唱乜都盲撐
唔好再累死埋自律嗰班band仔啦

Band友自己錯仲咁撚惡

我都咁樣係好事，增加下工作透明度幾好，起碼比其他人知佢真係有做野廢時有種感覺係只係拉票先出嚟

所以你覺得 半夜三更開大隻窗夾band岩唔岩？

第三條片
終於聽到係 Metallica - Enter Sandman
比個原唱大家睇睇 想像下可以有幾嘈

陳年MV

Live

Live

成班垃圾收皮啦
簡直係band界恥辱

我做證人對件事有幫助咩

有得簡出生地方？ 你打緊機？

證據？度咗分貝未？

冇控制好隔音係抵屌

但連登有冇咁多仇band撚啊
明明平時見好多人聽Supper Kolor DearJane嫁喎

唔啱 我就係法律

咁你都係睇片
你又有證據過當區現場受影響居民？
話樓主專制 你咪又係唔比人討論

假膠緊

成班撚樣各自屌, on撚鳩
租個咁近民居嘅工廈夾band 遇撚咗比人投訴
根本無可能避免

同樣租個咁近嘅工廈嘅住, 你想靜
咪撚發夢啦 只會不斷淪迴

一係你搬 一係佢搬, 唔搬果個下次又重複
區議員唔可能解決到

佢曲㗎佢開呢個po 架

其實重點係議員要留意自己係咪放上FB/報警 就以為可以解決問題
簡單黎講 你依家趕走左呢班band 係咪就以後無問題?

你咁努力覆條弱智白卡做乜話就話中立但實情咪又係幫band狗

即係住馬路旁就要忍受響喉飛車黨？

屌唔玩曲啦呢兩個po玩曲冇次有人get到

佢淨係識覆人「啫係個黃區議員講完就係事實?」

有片做證據就睇唔倒

做好隔音咪得囉
嘈到人就預左比人投訴架啦

唔啱聽就話人白卡

放上facebook係匯報，唔係公審
留意返

租住宅住呢就一定係拎黎住既
租工廈呢，其實就唔係老馮要俾人係入面夾band既
居民都無話係因為工廈正常活動噪而投訴
分清楚對錯未

佢由琴晚玩到今日
人哋都認唔到佢啲假膠
大家太focus喺件事

潛咗

唔係仇band,係仇on9
擺撚到明班所謂band 仔嘈鳩住曬仲要串柒柒
唔屌佢地屌邊個

明明樓主係黃色字算囉我認真啲

sor,利申住附近
唔應該發聲

玩band就係大曬

個人覺得做好隔音
盡量唔好半夜3間先嚟玩
已經係最和平嘅處理方法
不過有人選擇性失明都冇辦法

連埋之前響喉撚，違泊撚
明明只係一己私慾，班熱狗都講到咁做係反政府，區議員處理就係幫政府做野

熱狗講到咁正義，但佢哋出街又係照戴口罩，蟲太仲第一時間裝安心出殯

你返工做撚完野，或者報進度都要同上頭講啦
依加有選民投訴，區議員做完野report 返有乜撚問題

係唔應該架, 係仆街架
事實係咁, 你好嬲要發洩咪繼續

你咪報狗囉講到咁, 最後都係
一係你搬一係佢搬
唔搬果個就繼續淪迴有風險

可以有第三個可能性咩
喺到鬥屌有撚意思咩.

睇留言好多band 仔都係冇邏輯
係咁spin
唔會直接回應半夜練band 呢個問題

以on9 band仔邏輯
你住得香港就預咗俾中共搞

仲有美心

我直頭好多band仔fd，見到佢like哂HA啲私怨膠po真心眼冤

咪好似佢主人鄭議員咁撚樣囉

無做好隔音

同埋唔鐘意就搬

你搞撚清楚邊個挑起事端先啦持平撚
班band友尋日係議員fb吠左成日呀

擺到明嗰班人係band界老鼠屎
做衰晒個朵

同d藍絲邏輯一撚樣
玩band大撚曬！

你可以唔忍受.
你咪鬧鳩佢囉, 報狗囉, 狗就係唔理嘅 吹?

咁人地比你鬧咗 唔理你
一係你搬 一係佢搬, 無第三個可能性
唔搬果個一樣有風險繼續淪迴
你屌死佢囉
解決到咩嘢問題

所以個問題係，你匯報完，咁目標係咩
挑起兩邊仇恨?用群眾壓力 令工廈band 房收皮?
定係引起政府地政介入?
最後會點，趕走左班band 友，咪又係換另一班人

依家個問題係土地問題，係點解band 房一定要屈係工廈
所以問題係咩?咪又係政府問題
依家兩邊另屌 係無撚用既

LM

唔係針對band 仔，係針對呢班ha 既on9仔
如果有黃店做外賣，夜晚12點半做食物加工嘈生曬，一樣比人屌
難道咁又係仇黃店

你終於意識到

睇到呢啲論點我真係R哂龜頭

咁點解要居民硬食？
然後叫班band友搬就係打壓佢地
你解釋下啦理論大師

本身香港band仔係咪都係咁

HA

對唔住

唔支持本地音樂！
人哋band仔要夾band！你趕盡人哋就唔得！
啲band仔係咪冇讀過書架，你講咩夾band嘅權利被壓逼就要壓逼返當區居民嘅睡眠？
一般人直觀都覺得有問題啦？band仔夾band大哂咩？

咪撚拉埋音樂/band界/乜柒乜柒
而家擺明就係屌緊嗰一隊band

想比大家睇吓佢有幾肉酸

一開始聲大夾惡話無管制
話工廠嘈到紅館咁都得
到我有資料比佢睇有管制
就轉軚話要度分貝

頭先紅字好威話人阻佢討論
到有資料比佢睇又問人你隻耳就係證據呀
自己咪又係睇片撚
又係阻止人討論

喺工廈嘈住居民就唔啱～

乜撚野土地問題呀，全香港咁多工廠band無噪音，係新蒲崗d工廠band有噪音？點解其他地方冇人投訴

柒到

持你老母平咩, 邊個搬關我乜柒事
事實就係咁, 喺到嬲嬲嬲, 慳撚啲啦你
你唔順氣咪報狗囉, 嬲乜柒
狗唔理你, hea 做, 你吹咩

嬲乜鳩? 有種咪去屌啲狗唔做嘢囉

唔可能有解決方法

完全失望
之前比人搞到摺場
好多人撐佢
依家咁樣倒自己米

港英政府係點
而家政府係點
我覺得根本係無可能比較。 兩個政府嘅對於社會嘅觀點完全唔同，蘋果同橙點比較。

我亦都冇解決方法，去解決去協調呢個係個區議員嘅工作。 只係覺得鄰舍之間可以點做，或者前人政府/區議員有冇做法值得參考。或者think out of the box去搵方法。

咁多年以來，大家都清楚過度扯件事入制度就冇好結果，預計就係band仔繼續比人踢走，工廈繼續所謂活化，你冇錢就死開啦。

如果2019嘅事係因為大家相信大家都值得自由，咁band仔夾band嘅自由，又係唔係自由.

人地區佬咪講左，義發合作既band友係大多數，噪音主要係頂層發出，睇下有冇其他band友識佢地，幾時要上崗上線到收哂全工廈皮？
相反TTN用個50k like既page去講唔荒唔搞大件事喇

咪好似個page咁
當你和band仔談噪音

我住正對面添呀

的確呀
你冇講錯

凌晨夾band嘈到人影響人地休息既自由又點計

係度預咗被當正係結他生出嚟嘅band友㗎喇

屌我都有呢啲frd
真係睇到眼都突埋

講撚咗幾多次打卡係要同居民講有做嘢 係唔係盲撚咗

匯報既目的咪就等選民知道，有人投訴，區議員有做野
好多人都冇話要趕撚走你班所謂band 仔，係你地被逼害妄想症
好多人都有話，加隔音，早d 夾，唔好夜晚12點半，你地班窮閪又話冇錢又話要返工又剩咁，點傾呀

band狗邏輯
2019：社運唔阻民生
2021：嘈住人瞓覺阻民生

好彩我有band友friend係屌個page鳩

班友歪理連篇亂咁spin
個解決方法好簡單亦無咩成本
係果一班人唔肯去做姐

理你老母論咩幾歲呀你
點解居民硬食????
你可以報狗架, 可以投訴
狗唔做嘢, 你淨係得個叫字, 咁你想點
喺到發洩? GO AHEAD

問下你老母啦, 隔離屋晚晚嘈可以點算?
嘈就嘈, 仆街就仆街. 狗唔理就唔理
拉落咩夾band係熱狗歪理
關老母個柒事咩

人地訓覺係咪自由
你結論就係你乜都唔知乜都唔識 你就冇方法 但議員要搞掂佢 總之要屌議員

咁點解唔可以做好d隔音？ 大把地方都有band房 果區都唔止果到有band房 果幢都唔止果間有band房 點解其他肯做隔音肯就佢唔肯？

因為佢有唔做隔音嘅自由？
你同陳百祥好撚似

所以的確要去解決呀
但係大佬呀 我冇話半夜嘈到人啱呀
而係有冇其他方法解決呀

你有冇高見呀大佬?

轉咩軚一直都有講分貝你自己唔追po
紅字係因為個仆街樓主鬧鳩我話我唔覆佢扮睇唔撚到佢先紅字驚佢盲閪又miss咗咋

兩邊互屌係唔會解決到問題

唔想再講咁多，想TTN拍一條reaction片，阿和搵幾件相熟band仔出嚟，睇哂啲天台打鼓片佢，睇下點理直氣壯咁幫佢地兜

係土地問題呀
但點解要將土地問題比你嘅壓逼壓逼去其他區居嘅持份者到先
姐係有啲灰色位大家係可以協調 可以忍受
但你band仔成年都唔改善 區議員多次上門不果
一句話要夾band 要本土音樂就凌駕哂其他人嘅苦難？自己就咩責任都冇？
咁又合理咩

其實睇黎你真係唔知頭唔知路係到吠
明明係indie界巨頭熱狗HA政治化先
而家竟然有人話係黃議員將件事拉落熱狗到

好肉酸呀你轉軚撚
工廈可以紅館咁都得

成班垃圾，搞撚到人嘛

我住喺附近都唔畀人討論

係你自己話叫人用個腦 聽下條片大聲啲定巴士80 大聲啲 咁民事訴訟上嚟同個官講用下腦都諗到啦仲要撚分貝嚟做乜鳩

我住對面添呀
阻人討論撚

我都有 條友直頭住新浦崗 做黃店老闆 投票投比個議員 然後係到撐班band友

我又唔撚係夾band 又唔覺得嘈
開po唔係討論咁剩係公審得啦快啲去買張契公審個on9業主租畀band仔 公開哂佢哋啲資料啦

仲要白兵都有份抽議員水
咁又唔計熱狗事呀？

咁你快啲報狗啦講咁多做咩
快啲搵資料 公審佢

拿係你講㗎

band仔肥絲大隻（重新）：
快啲去買張契公審個on9業主租畀band仔 公開哂佢哋啲資料啦

佢有去同隊band協商。係隊band死都唔肯傾

Check下紅館條例先啦

你快啲繼續check人ip睇下佢有冇資格討論
無就屌鳩佢啦

反正band仔覺得自己俾人打壓，不如搞個band live matter 啦

都係果句，有無諗個個問題係土地問題
你問我覺得係咪band 房問題，係有佢地問題
但如果之後換間party 落去 晚晚唱K
個問題有無解決過?

之前仲大大聲話比優惠 搭高鐵黎睇show既人

講緊工廈呀 邊似得你拎紅館出嚟比較

咪係囉
議員啱哂㗎嘛

痴撚線 凌晨夾band 仲要開窗
新蒲崗市民到今日先嘈 都幾好修養

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
邊個提起紅館先㗎

全香港咁多工廈band party room無噪音
係新蒲崗有噪音=土地問題？

唔好咁鬧樓主啦

幫樓主po埋

報狗 屌
唔報狗 屌
影張相 無測分貝 屌
有測分貝 等於幫政府做嘢 屌
俾意見叫佢隔音 話隔音料好貴 屌
無俾意見叫佢隔音 話佢唔識野 屌

最撚癲都係話 投訴人揀住呢到係預撚左有聲

其實係咁屌佢po上fb公審都幾好笑 人地keep住po已經持續左成年
唔撚係ha今次喺到搧風點火 撚會搞到咁大咩
呢次隊band就唔方唔比人公審同趕走

咁d 居民就一要直忍你班冚家鏟忍撚到土地問題解決為止呀
問題就算真係換k 房換party 房，人地唔會好似你咁撚無恥明知嘈鳩住曬都又開窗又唔裝隔音
自已閪就屈全世界一樣咁閪

真係cls 嘈到人仲可以有一大班人盲撐

紅館本身11點後都唔嘈得
而上面我都post咗工廈係有規管
咁何來對面凌晨聽到晒歌詞又會係合格

低質到而家玩洗版

唔好盲目發大件事嚟講啦，嘈既又唔係全棟，擺左上嚟叫果層用戶幫手勸喻有幾難？點解個個都合作係某一兩隊唔合作？
有難處唔代表可以自私唔理人，你show到比人睇有心改善既都唔會搞到咁，例如閂返窗？試下夾早一兩個鐘？好撚柒難？

邊間

所以個問題只係好似解決左...

我唔聽band 打band 既 Thanks

BLM

係咁㗎啦
一開始話人哋唔比佢討論
之後人哋有證據比佢睇就發爛渣
阻番人討論

無報過狗喎佢私怨撚屈人就有

係你單單打打證據又唔夠
夠就報狗啦講咁多
又唔撚報

唔係盲撐，係要解決問題
sor又玩膠

講事實都又話人洗版
我撐議員喎

繼續打稻草人啦肉酸撚

其實香港從來冇人唔俾你喺做好隔音嘅前提下
自己閂埋窗喺工廈夾撚到地老天荒
理撚得你喺入面隊草 玩死亡金屬咩

你唔好隔音 嘈住人
你去到台灣日本韓國都一樣會俾人投訴
一樣冇所謂自由
呢樣唔關香港同咩制度事
只係有人開窗嘈人

乜撚野一係佢搬一係你搬啫，一定係剷起個band房佢啦一係佢靜雞雞夾冇人知，一係佢收皮

你鬧我有鬼用咩

00:30夾band嘈到人唔考慮改時間夾仲要狂屌個議員叫解決問題咩

唔講啦 轉頭比人話分化黃圈

撐樓主

我喺個post討論緊
唔似你阻人討論同洗版
繼續打稻草人啦你 肉酸撚

宜家先知阻人夾band係死罪，我大把fd有玩band都無俾人投訴啦，班人唔檢討仲喺到屌返人轉頭仲有兩個唔關事嘅區議員走嚟抽水，喂葉錦龍同劉珈汶管好自己區先好講啦，人哋落區做實事又俾人屌係為選票你哋宜家走嚟抽水似係做pr拎光環多過幫手解決問題囉，唔去解決問題，反而係解決提出問題嘅人

哇 個食相好樣衰喎

個po明明就係私怨

入邊一俾人反駁 就咁份19岀嚟博宣傳

其他居民有comment舊年4月已經開始嘈

老老實實 個區議員有冇得罪人

咁多人沖出嚟嘅

咪得罪左熱狗HA

垃圾band仔 以為自己看透世事 其實只係一家無成既廢青

難怪比人睇唔起

HA駁唔到

班仆街死撐band友班人有無腦，既然知個度有咁多間band房，但點解上年2月先開始先有人投訴噪音，點解之前又無乜人投訴？仲要宜家投訴係個班天台仆街仍然無改善，搵佢哋傾又搵唔到

其實如果佢哋同自律band仔一樣做好隔音
都唔會有人投訴佢
但明明就漏晒聲持續幾個月
但就仲喺度盲撐

佢地話係土地問題wo
但奇怪淨係得新蒲崗d band會噪到人

根本各方面自己都係度柒
區議員自己又唔係個 post 度第一時間講件事 follow 咗幾耐、實質有幾嘈同棟工廈同民居實質有幾近
佢之後有講但已經隔咗幾個鐘，佢應該冇諗過個 post 會突然爆得咁犀利，但佢做得區議員欠缺呢種觸覺真係麻麻地
D band 仔又一般香港人果種「too long didn't read」唔會 follow up 去睇，甚至就咁睇標題就有理冇理屌咗先，老老豆豆我自己睇咗張街境圖都諗唔明果度點夾 band。
HA 阿和自己衝出黎柒
而且早幾年山竹果日已經有D 天台 band 房比風吹到跌咗幾個 amp 落街同埋成間房解體咁款。呢D 天台單位好多都僭建，天花同牆嘅料好 hea，隔音差之餘好撚危險，都唔明做乜仲租呢D 單位黎用

攻民黨啲垃圾

講極都唔撚明，跟本就唔係針對band 仔呢個category
依加係針對夜晚12點半仲嘈到拆天既行為呀
ha 班打靶仔走撚咗，下一手係唱k 係跳舞係乜都好，甚至下一手係另一隊band 都好，只要做下隔音，時間上唔好太夜咁咪得囉
問題既根本唔係出band 仔身上，而係出係ha 班閪仔身上
所以你講好撚啱，ha 班閪仔走問題就解決咗

有得罪熱狗

熱狗又叫人報狗，笑死

去fb幫拖好過啦，成班人喺到老屈議員打壓

班band 友咁既態度根本令人更討厭
成日覺得自己被迫害 打壓 就可以半夜嘈住人瞓教

個劉珈汶 Carmen Lau 都幾撚ON9
同班民建聯處事手法差唔多
公民黨有咁既豬隊友唔出黎講下野?

全世界都得罪咗熱狗嫁啦

公民黨無豬隊友應該先係新聞

本身個區係熱狗做區議員

一個on9區議員 + 一小群唔乖既band友 + 一小班上火既band界代表

累死曬成班乖乖 band 友

每一方都有份造成
冇得推

我代一班乖乖 band 友多撚謝曬禁多位

新蒲崗果堆工廈真係好近民居....(大有街紅A個堆）

都唔好一碌鳩打曬新蒲崗全部人
根本係ha 呢隊閪band 有問題，以為自已惡撚曬

根本間band房用double glazed window/吸音海綿就解決到成件事

其實洗撚同佢地吵，佢地最撚岩，我就好簡單。以後HA搞咩野活動，告咩春急，我都唔理，之前眾籌網上音樂節，hellonico來港我仲幫襯過。

加陣我好簡單，邊個朋友去ha既活動，我就屌，邊個朋友聽本土band我就笑，斷佢米路好過同佢地吵咁撚高尚，為音樂撐到盡，比佢做烈士LoR

提提大家，好多人係網上比人罵係好撚開心，覺得自己係烈士既。

問題係窗都唔撚閂

facebook 入面班band 友真係痴撚哂線
又無公開咩band 班友係咩樣就屈人公審

人地區議員就係要幫街坊架啦
吹到區議員逼害班band 友趕盡殺絕
屌你咩自己唔做下隔音仲開窗玩
根本就係自己令到自己變過街老鼠人憎人厭

從來唔反醒自己仲屌柒人唔體諒唔包容
如果我住對面我真係會電話開live 捕住班band 友咩樣黎公審啦

又多個on9 page

連登出po之後已經多咗

戇鳩仔

又係無做功課追post出來柒拎光環

邊有錢呀
係你地唔包容唔體諒
你地要靜咪自己出錢囉
總之我地無做錯到 我地已經被打壓到只可以租工廈
你地仲投訴就係打壓同逼害本地band

佢話兩邊冇錯就係冇錯
同佢講跟規矩band 仔有錯，佢又會屌你跟政府個套係藍絲
同熱狗講邏輯係冇得講

有條友打千字文扮持平 話兩邊持份者 一邊係被迫既band仔 一邊係被嘈既居民 喂咁你被人迫咩呢？ 迫你深夜夾band? 定迫你開大隻窗唔做隔音

#工廈夾band本身點嘈都無事？？
On9 架？

最鳩憎呢d各打50大板既講法
咩叫預咗
半夜唔閂窗夾band都叫預咗？

又唔係佢嗰區

咪撚各打50大板啦

Hidden agenda

唔好話隔晒，隔一半都好啊

班band撚少少都唔做根本就仆街

其實簡簡單單做好隔音
就可以啦
都唔明係到嘈乜野

靚女著少布出街預左俾人強姦論

呢條女真係戇撚鳩
仲要發老脾叫人做區議員
依家可能俾公民黨照緊肺

我淨係想睇和哥拍reaction，live住睇天台打鼓果幾條片，睇下仲夠唔夠膽發表偉論

同意呀！
斷佢米路就最岩

話兩邊有錯個班根本就係班賤種中立撚
你老母就係個d講話香港搞抗爭預左俾人拉被人打個班賤種
你老母食屎啦垃圾仔

天水圍公屋d痴線佬搞到鄰居 佢地係咪又會話住公屋預咗
預咗呢句真係大曬

觀塘晚晚都好大打鼓聲
不過係觀塘工廈唔近民居 有啲又做得好隔音
(不過當一大堆band友都聚曬喺同一個地方嘅時候 又唔做好隔音
到時就到工廈啲鄰居同餐廳/studio投訴)

我見到個最有智慧既留言

做咩事啲人咁鍾意做架兩
係咪m底鍾意俾人屌

就算咁都解決唔到問題
其實成件事歸根究底都係天台單位個 band 仔自己做成先
1 個單位本身就唔適合
2 自己唔應門
屌佢唔理隔音都應該錫住自己樂器呀 呢D 天台單位可能落吓黃雨都漏水
冇錢咪出去玩住時租 band 房先，一定要搞自己 band 房咩

如果你要咁樣spin 落抗爭到既話
band 仔大把手足比人記左名
有啲而家坐緊 大家一人讓一步真係咁難?

off topic一下想知隔音應該買咩好 其實啲咩吸音棉係咪全部都無用 要一早個裝修就做好隔音

阿禾好似已經有幾個單位收租

訓都冇得訓點讓呀 你想居民點讓呀

人地夾band大過天，有免費live俾你聽仲咁多聲出

吸音棉點會冇用
間band 房有鋪好既話
D 聲最多咪上下兩層聽到
而加成層樓都聽到

睇完HA個page先知原來咁多Band仔咁自私 衰左仲要係到死撐 冇理據就拉埋政治黎講

而家件區佬有踩到上心口咩
係TTN搞大件事喎 吹大雞連續幾個post屌鳩人 仲要理直氣壯

俾人記左名上過前線殺人放火強姦都得？
其實你呢d諗法同黑警互相包庇有咩分別

讓你老母啊，阻人訓覺死全家啦

咁你上帝視角
實有嘢搵到話議員做得唔好

但可能平時都冇咩人睇佢個page
佢本身只想同附近居民交代

只能夠話佢可以做得更好
但點都係熱狗band 仔錯囉

真係好on9
叫居民搬走
搞大件事睇吓政府會封band房定迫遷居民
居民咩都無做，訓係床到休息都有錯

係要講政治既，靠呢班人光復香港死撚得啦，錯要認打企定都唔柒識
佢地同政府既恩怨我好同情佢地，亦都有課過金比HA，但呢件事明顯就係公德心問題，無必要用自己比政府打壓嚟護航

你唔係當區居民一直去睇住件事發展，剩係睇區議員一個post就腦補哂成件事出黎
唔通區議員每個post 都千字文打哂前因後果咩

介紹番阿禾既戰略拍檔同水喉, Thank me later.

班band仔可唔可以唔好再影衰哂所有玩音樂嘅人
搞到啲人以為玩親音樂嘅人都係冇腦弱智兼極度自我中心
屌，講撚到口臭
你係要半夜夾就做好隔音啦
而家叫你痴翻啲隔音綿好似好撚委屈你地咁

睇下條片 咁樣開大哂窗彈野法 話撚知你十層隔音綿咩 根本就係人既問題 班護主犬仲好意思話隔唔到音

陳議員出左post回應

搖滾新蒲崗Rock’ N Roll Never Die!!!

其實琴晚band 仔已經有人係clubhouse傾左
話會出黎解決件事
唔好一竹篙打一船人

咁撚大聲都有得死撐都真心服左佢地

住私樓都聽到
班band仔係咪又叫人搬

啲band友邏輯真係好撚正，自己唔整隔音仲反問點解居民自己唔整
強姦完人搞到有左仲反問人地點解唔戴子宮環

同埋band嚟講最嘈一定係鼓
但係鋪好地墊加埋隔音棉已經好好多
而且電鼓又得 zildijan又有靜音鼓set
其實噪音控制係有必要 香港地方細 更加要互相尊重 唔好影響到人

你諗下實際上居民有咩可以讓先
佢哋唔係唔想讓，而係冇樣嘢能夠讓到呀
唔通讓個睡眠時間出嚟 夜晚唔好瞓
促成一人讓一步咩

唔知班契弟又可以spin去邊度

佢有做但無效都有啲同情位
你老母佢地打開窗喎老友

話逼害band仔個班，有無幫過屯門大媽出過聲，人地已經去埋公園唱歌都比人狙擊好慘ga大家都係音樂人

去一次show耳仔都wing幾日，你諗下佢地日日咁聽住嚟彈，聽力有幾好可想而知

屌你要我搬 我地band友點有錢

胖虎咁嘅聲

其實band 仔唔洗搬
做得好隔音
根本唔會傳到咁勁
試下去出租band 房
根本出左走廊已經唔大聲
落幾層直情聽唔到冇曬聲
洗多少少錢鋪都唔肯...

好清晰咁交待左成件事
Band仔重點撐

成日話要片 啲band友又唔追post
依家片都比埋 應該收皮

一人讓一步，班閪band 仔讓撚咗d 乜？
閂窗咁撚基本唔做叫一人讓一步？

band仔用果啲已經好撚平
拍片果啲 要玩到pro執幾萬都未必夠

大家只識迫害娜娜

其實公德心問題比人spin到反band仔

比d公德心啦香港人

熱狗歪理精選

「人之常情嚟講band仔應該要做好隔音...但佢又冇理虧喎」

屌你都廢事

HA出來咬晒所有人

唔會啦...
大把人post晒片去HA度
咪又係繼續盲撐話比人逼害...

一開始佢哋係咁迫害議員真係好嘔心
人哋議員根本就唔係針鳩你band友
都係收到投訴先處理

On9真係無極限
無理虧都講得出，扮撚哂中立之後原來又係盲撐band友

阿和根本0 eq
基本上唔妥佢佢就會搵人圍你
Page又好Livehouse又好Band又好

班所謂indie聽眾見佢係龍頭又跟佢風
的確indie可以打造音樂文化

但比呢條on9仔做大佬就不了 日日屌屌屌唔反醒下
做咁多屆ha都執粒 之後只識賴
鏡頭前話撐香港音樂
當local band去搞show就要睇佢面色
有意見比佢就會屌返你轉頭

自己去賺大陸錢之後屌搶耳

見到大家終於識屌佢真係大快人心

阿和我DLLM

睇篇文,果幢大廈有其他BAND知道嘈到人都即改
HA死攬果隊老鼠屎真係好ON9

Mk仔

我今日開始晚晚報警話躁音添啊
啲On9 band仔咁串啊喇
咩事都拉本土兩隻字想情緒綁架

搞其他band唔屌你啦
搞到ha朋友既band即係你唔撐本地文化
理得你有冇理據 總之你唔撐

小心唔好比人知你乜水
劉小姐好多兵㗎

個Band 仔一定係成件事最錯果個黎
睇返 post 個議員搵過佢但唔應門
又冇嘗試過搵議員去傾件事
都冇心解決個問題
我諗緊果班人係咪D中二病小朋友
覺得自己啱晒，要我行我素先係型嘅表現

佢哋會話娜娜係公共空間表演，同工廠單位夾band唔同

應該估唔到嘅

一講呢d 大把人有野爆，講indie 黑暗野十個po 都講唔完
focus 返班閪仔擾民先

根本區議員page多數都係得自己區選民follow
Post返關於自己區嘅嘢
梁凱晴都係咁啦

班人自己唔了解人哋區就捉撚住個議員嚟屌
唔該佢哋唔好咁玻璃心啦
冇人想針對band友
話係噪音都只係因為嘈到人瞓覺咋
大把人夾band都自律裝隔音/避免深夜夾啦

佢有講過天台果户人拍極門都唔彩

佢地唔妥協先就唔好怪人揸正黎做

班友對號入座就話人逼害佢地

真
一直都講係有好多自律band仔
但就係一兩個死都唔認影響到人
搞到外人誤解晒全部band仔都咁野蠻咁on9

香港工廈有唔少做好咗隔音嘅studio同band房
班友係要食煙又扮chill又要慳錢
死都要天台開窗夾band 之嘛
講到冇其他地方選擇咁
全港得佢一隊band要練歌咩
又唔見其他band出事

天台嗰班契弟 仲要擺出一副全世界都迫害佢嘅姿態咁你一拍兩散囉 一有聲就報狗 報埋地政 成幢野唔好夾band囉

咁多年嚟都好撐阿和搞show
但對佢熱狗一般嘅政治取態真係不敢苟同

傾左成年都冇報狗
區議員循例打卡
班band 友小腦條件反射就話公審
打壓音樂乜乜乜
其實應該係少數band 友累街坊
追post 見到區議員有上過門傾
有d band 友都識收既
少數唔撚理人姐
睇下comment 仲痴線

樓主pin this啦
唔想睇到咁多on9五十大板撚

係就唔好等呀
快D resign重選

掂

我都係咁諗，由今個星期五開始11點後一有band聲就直接報狗

成日覺得係香港教育要人一正一反再搵共識打和super
教到呢班on9以為屌兩邊就持平係為件事好
區議員eq唔夠一回事 但件事既起因又唔係佢eq造成

屌你你講區議員有問題嗰度根本就欲加之罪
用下腦先好唔好
下下千字文講晒前因後果先可以出post咩

記得同班狗講嗰班友係黃絲黎，拉鳩哂佢地既岩架喇，到時狗一定會嚴正執法

cls見過有人租band房一啲隔音野都唔痴
On9

明明個議員都唔係第一日打卡
2月5日佢有出過一次post打卡啦
係佢哋自己on9無啦啦想批鬥死議員搞大件事

嗱，呢啲就真係串串共啦

仲有啲band仔死撐

依家個議員真係囉到民意授權
可以揸正嚟做，班band友係咪好開心

仲講議員唔協調
明明搵咗你成年都唔覆人

只可以講
真正搞大件事嘅係佢哋

本來可以活係自己世界
點知出到黎係咁多人憎自己

難為有班循規蹈矩既band 俾佢地用黎做擋箭牌拖埋落水

我都係傳說中嘅band仔 但做錯唔認真係幫唔落

某d 自撚私band友：工廈係咁撚嘈架啦，嘈音條例都唔管，我駛撚隔音？邊個叫你搬過來工廈附近呀

國屍：政府要收地，所以揾黃議員搞鳩工廈，地產商真係要多謝你地

熱狗：黃屍成日督灰搞鳩香港人，港豬就係犯賤

正常人：屌你老母半夜嘈住人訓覺，正仆街

根本見撚到果兩條影撚住佢開左窗夾嘢嘅片邊撚到有得spin姐 屌你閂撚左窗對面撚聽到你唱咩 鼓都仲話 屌你歌詞都聽到

會唔會其實已經知係邊隊

贊成真係起嗰隊band出嚟公審

人地一路都做緊，班友自己無跟開就殺入去
依家屌人講得唔清楚？

咁你各打五十大板做乜鳩

懶持平咁，你自己都講到根本原因但又係要屌幾句議員

我想講許仲和條仆街之前試過拎分貝計喺大角咀間Loststar計嘈聲，然後報警，佢咪又係打壓本土文化，
自己搞就得，人哋搞又屌三屌四，獨立界大毒瘤，成班人圍爐小圈子，本土文化死都係有呢班人，不思進取，自怨自艾，乜鳩都賴晒落香港人。

唔好人身攻擊啦解決唔到個問題

原來自己私怨大過天就得
今次撐咁行
係咪同個區議員有私怨

有無人想凌晨係班band仔屋企隔離一齊夾band

真係唔知夜晚晚打開個窗夾band嘈到人可以點撐
你話日頭要番工, 夜晚夾band其實冇問題架, 但係你打開個窗做乜鳩? 呢首歌送俾你地?

唉

因為新蒲崗真係好撚嘈
你夜啲去聽下就知

唔想

就係住開既都頂唔順你可想而知佢地係幾撚過份

其實出左篇澄清長文都算俾左落台階佢 入去認一時火起冇追晒啲post 套左自己入去就得 佢要係咁繼續屌 真係搞臭自己個朵 不過睇佢都係會繼續撑 因為有更多唔知頭唔知路嘅band仔

你五毛
又分化

今日都多左好多傻閪page出黎抽水

其實都估到啦
重點係佢地d器材都唔平
但裝個隔音都唔肯

Indie界本身都已經弱勢
仲要學人搞大台
真係多得佢唔少

個重點係天台班老鼠屎唔抵幫
HA仲要凸個頭出黎

唯一忠誠反對派已出POST

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
29 分鐘 ·
「黃色區議員之亂」為何出現？是因為群眾太好騙。黃色議員一般沒有論述，亦沒有政治綱領，他們習慣依從民粹，群眾說一，不敢說二，久而久之受限於群眾的好惡、情緒、個人恩怨等行事。
在民主制度下，原則上這個亂象會自我修復；可惜香港不是，亦沒有時間。故此，政權便可以以更低廉的成本，借黃色區議員的生態，深入日常生活之中牢牢監控及規訓（discipline）人民的作息。
今次黃色區議員搞band房，我理應暖肚，因為每每是我出聲，總難免令「一般人」反感；不過，我畢竟是直率、公道的政治從業員，見band友被欺壓，實在抱打不平。希望大家在這個擠壓的理想的社會，找到各自的知音友，沉著地堅持下去。

佢本身賺唔少啦，成鳩日喺度扮晒窮

屌佢老母
條撚樣又出黎撥火

Set個dateline 俾佢哋
如果喺限期之前都唔改善
就公開佢哋隊band出嚟

一件事睇到晒HA又幾撚on9

要全世界唔瞓覺聽佢夾band

講埋一大堆廢話
冇人敢正視條片回應

本身鍾意聽indie band 都對佢冇乜好感
老實講ha個場又唔係搞得好
條友又成日怨婦上身

唔明關政治顏色咩事
凌晨嘈到人仲喺度咁多嘢講
戇撚柒鳩

好心收聲啦 熱狗一開始就係靠民粹起家 咁快當人唔記得 區議員delay左單嘢咁耐嘗試搵共識 果班友唔應門 如果民粹直接call晒啲苦主上去拍佢門啦

唔知頭唔知路衝出嚟柒

呢班賤種Band友夜晚嘈到人 理撚得佢地黃定藍 一律當仆街處理

追完成個fb po
依家先發現啲所謂議員同議員助理嘅中文錯別字多到呢
如果2019年唔係大家槍口對外
呢班議員同議員助理
咁嘅能力邊有可能選到

好撚後悔當年因為毓民而投左呢條仆街

登場

一段馬路嘅距離

拍條片個位好似係再後面啲住宅嚟
其實傳到好遠

天台開窗蛇都死啦

其實一單簡單噪音case點解要搞到變做 區議vs indie music

租個場唔做好基本隔音！又打撚開晒d窗扮開演唱會！半夜三更對住民居放噪音，全部個腦裝屎？仲話人迫害佢地？！

Band界就係比依幾粒老鼠屎攪死！！！

一貫熱狗式廢話
講一大段廢話就係唔敢講真實發生緊咩事
然後亂咁spin落黃絲度

正面駁 根本辯駁唔到
要簡單複雜化 講到愈亂愈好

成件事本身只係有人明知對面樓住宅
但半夜 開大個窗 喺天台玩metal

冇錢隔音就自己帶耳機自high啦

有無人搵得返個po呀
俾返和哥睇下
照妖鏡照下自己

無乜邊個做音樂場地/音樂搞手既人
無比呢條法西斯攻擊過

因為有ha呀和與friends上綱上線 屈到區議員屌晒全部band仔 又玩標籤稻草人 講到黃色區議員同政府企埋同一邊逼害香港indie 區議員不忍壓力發咗兩句晦氣(道咗歉) 之後ha作為indie kol嚟講梗係好多人follow 令更多唔知頭唔知路band仔加入戰圈 仲有其他熟悉嘅黨派議員抽水post佢哋黨份報告

結果就係spin走晒個重點 就係 新蒲崗居民不忍半夜三更長期比某幾隊band開窗夾嘢騷擾到 而有一部分人已妥協唔夾咁夜同開窗

熱狗on9唔係扮！

黃議員endorse 正拳，鄭議員點睇

垃圾熱狗

晚晚咁樣搞法香港咁多痴線佬，遲啲有癲佬爬上天台掟幾樽火魔法落去，大家真係可以喺地獄開演唱會

報警
係喎熱狗都係党員嚟

HA今次做錯 所以之前另一件事上幫過HA既譚文豪就係錯？

呢條契弟真係完美表現對人唔對事

班友重係CH到死唔認錯

不如成班友去郵輪碼頭啦，對住個海乜人都冇任嘈都得

班乞衣邊有錢 日頭要做跟車 地盤

扯埋去印刷廠

真係隔音你冇5位數走唔甩 仲要業主隨時趕你走一完約
跟本揀錯地方夾band

，

自己係永遠的受傷者

癲到仲要講住得工廈附近預咗
同班狗講出去遊行地帶行街預咗有危險有咩分別
真係好抵屌

如果唔係區議員屌班band仔，蟲太應該係屌個班band仔係濕鳩自私黃絲

其實唔聽民意同民建聯有乜分別
邊個惡就支持邊個使撚佢做
好簡單認柒講句sorry咪算囉
依家笠撚晒水同政府班官一撚樣
唔係得把口同印利是就係黃㗎喎
言行一致啲好唔好

唔係咁狗下哇

有無人可以起果隊band出黎
關心下佢 點解閂窗咁簡單都唔撚識

因為拉越多人落水就覺得自己越有道理

完全唔係想解決件事

怨婦式發大嚟嘈

其實好撚簡單嘅咋

開冷氣閂窗

痴埋班熱狗度點會認錯
成班被迫害妄想症

可能因為同區做過幾屆既雷八婆太垃圾成日唔見人

玩到捉錯字！？

扮慘先係佢哋出路
依家做大少少扮撚哂大袋都幾難有其他人支持
繼續圍爐啦班友

其實夾band開冷氣閂窗係冇用
佢哋正正經經去工廈租個隔音studio或band房就得
我都係嗰句班友唔會咁做因為佢哋又要煲煙又要開P
一般租band房唔會俾佢哋咁做

都好
藉住今次比普通大眾知道更多行內野
本身仲幾同情佢哋比政府打壓

起埋許仲和條戇鳩就啱

呢啲嘢我唔爆遲早有人爆

原來你按中文錯別字黎判斷一個人有無工作能力同埋友無資格做議員(甚至議員助理)
熱狗應該要死全家

錯別字多唔代表做唔到嘢喎

一於嚟個整合啦，
個個吹捧到HA 上神台，
大把行內濕鳩嘢呀

有錯別字問題大啲
定凌晨嘈鳩住人瞓覺大啲

其實問題出左係政府到
如果政府做好d就唔會咁多錯別字

轉頭整合完出po會pin

黃區議員報狗問題大啲
利申曲

唔認錯就推到呢隊垃圾band係香港消失
追擊
一知道佢地係邊到玩馬上報狗

推到個page收皮

你都幾得意喎，繼續spin去第二度囉

係，下次就玩唔靚仔

今次件事改變咗對band 友個觀感
雖然一個團體實有老鼠屎，不過班友連基本常識同尊重都冇真係睇到眼都突埋
表現到成個小朋友咁係咁賴依樣賴果樣
So far 係咪仲未有相關人仕出嚟道歉？其實惡到咁仲邊有人支持

利申：普通人唔識你哋行內野

連帶頭搞事個page柒咗都照死撐，班細嘅緊係繼續亂屌

其實陳啟淳幾靚仔不過唔高

熱狗係咁

總之你話我嘈住你，就係你唔岩啦
個個唔訓都一定要聽我夾band，咁先係尊重本地音樂

閂窗開冷氣點解冇用
極多鼓佬 friend 都係就咁痴吸音棉閂窗開冷氣玩
夠做

佢哋吹到篤灰
我想問拉咗邊個？
同埋居民係咪唔識自己報狗？

本土文化就係俾你班報狗撚搞死

千錯萬錯總之唔係自己錯啦

唉點解要搞臭自己個朵。。。

佢有冇樓收租係唔係熱狗咁又點？
HA可以由初代到三代直到TTN，成日叫救急，咁有心做乜下下要話自己係香港唯一
Live house？D新band出show嘅細埸又成日比HA班人圍！講到尾咪又係搵錢～正路真係玩band嘅都知多過一個場地，有大埸有細場新band先可以有演出機會，屌佢老味搞唔到外隊，搞本地大band最後先幫下新band，仲要搞埋堆，喂！成個生態係呀和有份搞死架喎～

唔好怪點解我屌鳩佢

仲要肯做野，親力親為 不過佢琴日既態度係有問題，好彩道左歉

我包保你啲friend一樣有漏音只係唔係深宵玩人哋唔屌鳩
仲要你未計電結他開amp開effect 啲聲勁過鼓n倍

我再聽左陣佢哋嘅CH
成班撚樣係到寬己嚴人
Band仔就可以有情緒
Band仔就可以無禮貌因為係型像

最撚on9我今日先知原來講打band係歧視
要講夾band，呢啲就真係左膠啦
屌你老母呢班人活係自己世界裡面

樓主屌你老母都戇撚鳩 要屌就屌政府嗰啲政策啦 乜撚嘢活化工廈 你老母個議員係黃咁你報乜撚嘢狗 屌你老母之前啲差佬拍嗰套乜撚嘢電影又唔見你哋屌鳩佢哋 淨係識屌自己人 成班傻閪紅衛兵

想叫佢小辣椒

我對band友型似跌落谷底

你確定班狗拍嗰時我冇屌狗？

問題係人哋由頭到尾都係屌鳩天台個班為主
開窗玩你話閂晒窗嘅
咪大家夾下睇下點搞囉
搞串晒個party點玩

係咪黃人就唔可以報狗？你老母比人強姦完都唔好報喎

佢真係抵屌

阿和攪band同熱狗攪政治一撚樣
自己可能做啱一兩件事就自上光環再攪獨市
其他非我族類都係反派全部都該死要打壓

淳仔算係咁 收工9點幾番屋企路過佢辦事處成日都見到佢係到

熱狗先可以報狗架

仲屌緊助大政權
依家真係好彩有個區議員係中間俾你做夾心磨咋，換返之前個隱形女俠雷啟蓮，十問九唔應直接迫到班居民自己1823+999上去拆佢哋檔嘅仲死啦，仲搞到成班居民直接仇視曬全部band友，結果一定比依家差

屌你老母咁你咪報狗 唔該你擘大你條閪眼 睇清楚我成段嘢嘅重點 係屌鳩緊個政府嘅政策 唔撚係報唔報狗 你而家識得報狗好撚型 死撚返去做藍絲仲撚型呀屌你老母柒頭

band囝巧惡

重點度晨天台夾band唔屌得？

聽到一次報一次狗呀，屌你老母

有咩政策令你一啲隔音都冇要開住窗送免費concert畀居民?

樓主好撚型 幫佢哋講說話就係band仔 你老母做雞幫我含撚係唔係我條女

Band狗真係可憐成個香港得熱狗同band狗支持自己要走上嚟吠

成日叫人唔報狗
咁係未即係支持有乜事時私了先？
係嘅話你哋熱狗同班band友大聲啲响facebook到講
話讚成私了講明自己出事絕不報警唔入公立醫院呀
睇下隊band仔嘈多一個月之後乜下場

我老母又唔係做雞係你經歷過呢啲嘢先會套用喺人地身上

居民報狗人地諗住上去阻止添架

Band仔盲撚晒睇唔到

你條傻閪唔該唔好乜撚嘢就話人熱狗 留個言又話我係熱狗 你條女幫我夾腸又係唔係熱狗啊 個傻閪議員一嚟就報狗 點解你唔可以同個負責人傾吓 拉撚晒班後生band仔 到時你哋班仆街又話香港冇撚晒音樂 地下音樂又搞唔撚起

喂 屌你老母呀
我黃嫁 唔好屌返我

只係想講條友搵唔少姐

咪臭係
佢哋講撚到居民自己唔識報狗咁

權力令人腐化嘅例子

我賭撚肯定香港人自己揸權之後，唔會好過中共好多

講得冇錯 琴晚就係經歷左你老母幫我含撚 含得唔係太舒服 一巴打撚到佢雲撚咗 而家仲係醫院幫佢俾咗醫藥費 你條孝順仔嗱嗱聲入去探下佢啦

區議員最重要既幫到選民表達民意
唔係教語文

我呢啲安分守己嘅band仔見到恥與為伍
一睇就知基本嘅隔音都唔撚想同你做

報狗？忍撚咗你10個月先報仲想點？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

Ha都要搵食 Ha唔接搶耳最終站點搵到食
Ha唔退高鐵飛錢邊有人黎睇show
Ha 員工唔去搶耳講talk邊有人推廣indie
阿和不入地獄誰入地獄？

但作為細細粒嘅Indie band ，搞中國tour 同 玩搶耳=奶共

之前采頤新個兩個菜檔
搞到幾撚污糟
佢兩日就搞返掂
佢算係唔錯
利申：由偽獨立李達仁年代住到依家

切勿自爆

唔知頭唔知路衝出嚟柒

1.人地議員無報過狗
2.人地多次拍門 zip信 天台隊band狗無撚理過 點撚樣傾呀

香港個band圈不嬲都一鍋老鼠屎
班人自己都有份整死自己 d內鬥仲精彩過政治鬥爭

講多啲俾大家知多啲都好

仲係唔明點解灣岸bgm會變左夾band

吓？交代一下好基本啫，我反而好奇點解你覺得唔需要

超齡巨嬰
好心班成熟少少

有其他片 建議你追下post

又係向惡勢力屈服，冇啲個人見解
本質完全同依家嗰班民建聯冇變

梗係唔得閒屌你啦 屌緊你條女呀嘛

結論
同違迫藍絲問警察做咩抄我牌一樣

HA班人根本就影響哂BAND界
想自己做大佬唔該過主啦
大毒瘤黎

深夜擾民就係擾民
而家唔係扼殺Band友
只係想做返好個風氣

你自己入深山夾Band我理得你有幾嘈

p.s. 自己都係Band友，超憎HA扮大台

留言之前擘大你個閪眼睇清楚先啦 你個所謂嘅黃議員 講個話12點幾嘅時候差佬到場
如果啲band仔唱番幾首黃歌 咁你條仆街係唔係而家要去報國安

隨便 總之我就各方面玩到你班band友收皮
見到就報狗

幾時報狗

睇咗咁耐都仲未有一隊正常band出嚟擺和頭酒

其實你知唔知自己up緊啲乜撚嘢 活化工廈講撚咗幾日 活化撚到你阿爺都係個棺材帶返起彈返起

無論係灣岸bgm定Metallica
總之ha班人已經着晒火要護住噪音製造者

件事幾咁on9
咁又演變成黃藍大戰加政府迫害本地音樂

灣岸bgm呀
Metallica嚟呀
Sum41嚟架

仲有班band 友死撐
好撚噁心

佢facebook一路有跟進架,你自己又follow咗件事幾多?

唔好意思而家唱緊榮光 請問你而家係咪要國安 一句講晒 聽日世界末日唔該你準時返工

呀和成日認屎認屁

區議員真係好難做
冇咗立法會議員做後台
好多新仔又唔熟窿路

政府又唔肯合作

加油！！

活化工廈係咪即係可以唔駛拎牌賣酒賣飛做生意
咁我求其搵個酒吧fd間個corner俾人表演係咪就可以叫HA

講咩如果啫
冇發生嘅事你自己講晒粗口喺度ff再拎嚟講
尷唔尷尬啲呀你

九唔搭八唱黃歌同深夜嘈到人有乜關係
你老母做雞叫床嘈到人係未叫佢光復香港就唔鬧得？

獨立樂隊,獨立自主做音樂,阿和哥做乜可以打壓人？HA講到自己咁撚勁,其實響香港樂壇係咩地位存在？

你繼續加火水啱喇
嘈到人認錯好難？
你而家解釋幾多都冇用
唔認錯大家就追擊band仔

留言之前擘大你個閪眼睇清楚先啦
人地一路講緊天台開窗夾band單嘢啊
人地試過做調解你又睇唔睇到啊？
你仲未未答人地，夜晚開大個窗夾嘢係咪唔屌得啊

淨係識聲大夾惡 聯群結隊

冇講如果 我依家真係唱緊榮光 麻煩你嗱嗱聲而家即刻報國安 唔報正一仆街冚家剷

阿和神經刀係真既
被迫害到上哂腦咩都唔理有人嘈就屌
Meta同sum41未睇到片啊

咁根據你嘅邏輯 我半夜喺條街度大叫光復香港 你條藍絲係唔係又要報差佬

好明顯你認錯人係班band你幫你含撚
所以你先咁撚興奮出黎一堆粗口咁護住班band仔希望佢哋可以屌下你屎忽等你開心下

一句到尾
係咪覺得凌晨喺民居對面唔隔音大聲唱歌係冇問題

如果覺得冇問題真係唔使再講，成班友智商有問題

我同黑警握手 都要見到你地仆街

好撚簡單 而家你停止呼吸5分鐘 你就會明點解夾band要開窗 仲有唔該你條小學雞 咪撚抄鳩我講嘢

玩得咁雜嘅
又sum41 punk野轉頭又走去玩Metal同J野

全城endorse藍絲報警投訴撚

即係連你自己都鼓勵唱某啲歌就要人報國安介入？
阿和講得啱，越鐘意搵極權幫手嘅信仰越大正正就係你呢啲人
我理撚得你曲線定真心，你咁樣自以為好撚型嘅說話就反映緊你個人邏輯去到咩水平

阿Sir你好 依家係咪喺警總到3點3食緊tea 講得出呢啲說話嘅你都幾撚戇鳩

冇冷氣?
唔好同我講要錄音所以驚有冷氣聲

上面果件好撚癲
關窗夾BAND=閉氣5分鐘

我自己睇晒
所以我先話尋日阿議員見過post開始出事就應該立即交代佢一路點樣跟住件事。佢喺個post入邊大約隔咗幾個鐘先開始慢慢講佢一路做咗啲咩，D band 仔自己見到工廈都俾人投訴就即刻上晒腦都唔會用咁多時間睇成件事即屌㗎啦，就等於而家呢度都好多人見到Band仔就屌，都唔會有心機睇吓 indie 實質喺香港音樂界有乜嘢貢獻之類啦，所有人都 too long didn’t read，同阿叻「我唔知我睇唔到冇分別」
所以陳議員需要個好D嘅 PR

Band 友窮到要租近住宅嘅場

好撚簡單 我由尋日凌晨睇單野到而家
不斷有人講「黃議員」「黃人」Endorse 政權啊
做政府隻狗啊 跟手就問人有冇測分貝
又問邊條法例可以確認咩叫噪音污染
另一邊就話人引用噪音條例係幫政權背書

班BAND仔好明顯三大訴求：
1. 「黃議員」辭職兼跪地道歉
2. 對面居民搬走
3. 全港要感謝Band仔為為香港本土文化一直奮鬥至今

玩死你班垃圾band友

你都戇鳩
你日日走去人哋屋企9點至1點用大聲公大叫光復香港
叫足幾個月
唔理藍黃都會屌鳩你啦

咁係D band仔上腦啫!
我既係新蒲崗人又係果頭夾band
明眼人都知邊個錯
成日叫人做好D,佢地自己又肯做幾多先?

其實你係咪有讀寫障礙 博唔到人哋就喺度亂咁講嘢 我係用返你哋個邏輯 講返你哋會講嘅嘢 而家好似係你地班人喺度報警

完全展現 誰大誰惡誰正確

你呢件仲撚極品 一句講晒拆撚晒啲工廈 起撚晒住宅

唔知條友spin乜春
我記得以前鳩叫都係夜晚10點同埋只係維持半個鐘，當然都有班藍尸投訴啦

但而家講緊係凌晨，唔知佢仲有啲咩point

利申 唔識音樂 唔知你點得出我係Band友

香港indie有咩貢獻？有邊首上過排行榜？

無論係Band仔定係其他行業 好多人都覺得自己懷才不遇

無錢唔好學人夾band啦

咁之前10點窗邊大嗌光復香港你係咪報咗警？

區議員叫人搬走先

我夾開BAND都唔知關窗夾=閉氣
純粹話你弱智咋我玩得好節制,希望你班撚樣唔好拖累我地不過你地呢班上哂腦嘅撚樣累全家就梗架啦

你有無發現你講嘅嘢會自己中番回力鏢？
因為你發言之前都無思考過，只係情感發洩咁屌。
你個類比假設其實好撚on9，我都唔想comment，你要停止呼吸的話自己停飽佢
夾band食煙所以要開窗大家都明，但係當你要合理化夾嘢要開窗俾人聽，sor9ry喎呢個係咩道理？

原來依一行夠惡就大晒
鄧啲正常Band友慘

10點原來已經凌晨

你係咪band友對我要做嘅事冇影響囉
係咪睇得自己太高呢

睇hidden agenda個fb真係串撚到仆街，不斷spin去其他問題度，包括黃藍 嘈音條例 工廈，其實好簡單，根本問題就係夜晚嘈住人訓覺。
本身對ha好同情亦好想本地音樂有更多機會，依家就好反感

你知唔知自己講緊啲咩 唔了解香港地下音樂唔知你喺度噏緊啲乜 知唔知ttn hidden agenda 呢啲咁好嘅場地已經收咗皮 外國Band嚟香港又俾海關封

尋日有Band仔話噪音污染會影響人 罷工都會影響人 咁罷工係咪唔應該做

好心你唔好以為自己會令人報狗

你依家唱，唔係半夜十二點半唱

仲有你有冇開大個amp，打埋鼓
開窗 再對住街唱？
冇嘅，基本上唔會阻到人瞓覺

所以其實冇人聽到你唱 冇人想理你呀

搞清楚你自己同堆天台band友嘅分別未

ok啦 得啦 知你唱緊榮光

用娛樂同抗爭嚟比

香港音樂 狗也不屌

//11月28出相話接到投訴搵管理處, 仲話係果日嘅上星期已經有去信管理處
1月15再接到投訴, 又再出相
2月5又接到投訴, 都有出相
再者係舊年4月已經有問題出現, 11月開始更嚴重
到2月20號個post先開始有班盲撐撚衝出黎屌區佬

睇返成條時間線, 即係忍左半年先出post跟
你係咁話兩邊要做好自己, 咁請問天台band友有無做好自己? 拍門又唔應, 出信俾管理處又無回音, 搵人搭上搭又搵唔到, 居民自己報狗班狗又因為佢唔係報案人話區佬阻佢地做野唔俾跟, 咁要人點樣做好//

係隔離post copy過黎
人地一直都有update返居民/選民
只係啲band狗HA cap人一個post去公審人

啲人唔知頭唔知路跟埋一齊屌 姐係你
不嬲我地都好清楚 佢交代得好好

佢呢d 撚樣真係影衰曬

有片=睇唔到

冇人想了解
而家大家只想你哋收皮

正常band一早出左名啦
仲同班"小眾band"泥漿摔角咩屌

夾band一定係娛樂？搵食唔得？

Spin到咁
細路仔嗌交

而家講緊係11點咋 傻閪 唔明點解你哋班藍絲係咁屌鳩人哋夜晚玩音樂 你哋係咪日頭唔撚使返工 玩過音樂大聲啲又比你嘈 就係你哋呢班傻閪

了解完
原來班友咁撚惡

...大聲夾惡喺到佮啲窮撚
你試下成晚喺我對面街夾band
聽朝你就收硬律師信

有人endorse埋叫人拉哂d板仔 跳舞撚添

為左成就你地就要居民無日安寧？
你地d band友原來咁撚自私

年終唔少夾band比行內班人整死 唔同佢地打關係 show到冇份你玩 慘在揸大旗果班全部都冇料到

hg 咁撚on9 仲成班band 仔撐
即係話俾香港人知原來band 仔係成班無腦戇鳩仔來
band仔們快d 多謝hg 大台啦

哦 原來係噪音抗爭
行得好前

香港地下音樂質素咁高 但係聽眾咁少 就係多得你哋呢班傻閪 慢慢聽周柏豪啦你哋班紅衛兵 攰啦唔想同你地再吵 不過你哋肯定覺得自己贏咗 好叻啊你地 ❤️

咁就代表明知對面住宅
都要開住窗唱enter sandman
你條傻閪係咪連正常常理都唔會諗諗
唔會尊重人？

嘈到人咪講聲唔好意思
下次唔好咁嘈囉
做乜9
又要扮受害者

自己打出嚟嘅音樂永遠都係最好聽

大把啦
唔計 kolor dear jane beyond 太極呢D人本身 band 仔出身
你睇場演唱會後面班樂手，每個歌手出歌後面班製作班底好多都係 indie 出身。你見到個歌手但係佢對於嗰首音樂佢當中參與嘅製作 20%都未必有

DLLM成班自私柒頭皮MK仔真係以為自己Kurt Cobain
希望你地成家都會俾人嘈住無教好瞓

好走唔送
香港地下音樂正一垃圾

周你老母柏豪

你不如學下同人傾計少啲無撚謂鳩估同ff
傾返個point啦傻仔

而家咁睇
都好似有一個機構跳出黎扮大台
講到自己代表晒成個indie生態咁

唔識回應就喺度話人哋咁撚 你班人智商真係有限 嘻嘻

議員個整合POST仲大把BAND仔/熱狗屌緊佢

你睇上面條友一個打十個
自己永遠啱哂
好彩唔係做依行
同班痴線做嘢真係人都癲

好撚柒

搵食就可以嘈住人
你哋屯門娜娜啲朋友黎架？

喂啊 BigSmoke, 真心，建議你不如停一停，停止呼吸5分鐘先，
你呢歪理其實拖累緊啲識尊重人嘅真正band友想幫班band友搵下台階果班見到你咁，都唔知點幫你兜落去我嘅取向唔係想滅聲，但咪撚再做豬隊友啦好嘛？收少句聲當幫忙啦

佢會話工廠大廈冇噪音條例

咪又係成班社會垃圾要靠公司製作人安排d歌比佢地彈

係 明明有班人淨係自己同班朋友玩下音樂無啦啦比班爛仔代表

嘈畢嬲無問題 當初屌侉公眾類淫交收咋嘛

明明十二點就話十一點
仲要嘈足幾個月
你估真係個個鍾意聽本土音樂咩
成個胖虎咁

博泰：
「黃色區議員之亂」為何出現？是因為群眾太好騙。黃色議員一般沒有論述，亦沒有政治綱領，他們習慣依從民粹，群眾說一，不敢說二，久而久之受限於群眾的好惡、情緒、個人恩怨等行事。

在民主制度下，原則上這個亂象會自我修復；可惜香港不是，亦沒有時間。故此，政權便可以以更低廉的成本，借黃色區議員的生態，深入日常生活之中牢牢監控及規訓（discipline）人民的作息。

今次黃色區議員搞band房，我理應暖肚，因為每每是我出聲，總難免令「一般人」反感；不過，我畢竟是直率、公道的政治從業員，見band友被欺壓，實在抱打不平。希望大家在這個擠壓理想的社會，找到各自的知音友，沉著地堅持下去。

有條例管嗰陣就會話你endorse政權
無例管嗰陣就話法例無話唔得有咩問題

熱狗發現

咁同日日故意嘈到人有乜關係？

低質素先無人聽呀，你知唔知自己講緊咩

呢行你傻既就埋到堆做乜都有你份 可惜埋完堆都係搵唔到錢 成班窮鬼每個月諗計交租
真係正經搵返工 音樂同業餘興趣好過同呢班人yolo追夢

自己都有聽開本地 indie野
但今天天台個班真係幫唔落
但居民個邊會唔會又可以體諒下band友嘅苦況呢
香港始終係細，唔似外國
兩邊都各持己見，真係好難撐死是旦一邊
到底有冇雙贏嘅方法？
不如首先試吓天台個班落返劏房夾
然後工廈同居民兩邊自己都裝隔音
咁樣算唔算雙贏呢

利申，純討論

精神勝利法

咁都俾你發現 你條女幫我夾腸 佢都係熱狗黎

小學雞撐唔到就全程玩曲線
真係好撚低質素
講到音樂咁重要就趁日頭去練嘢啦,上黎嘈有閪用咩

可能我見識真係小
分享幾隊band黎聽下先？

Sorr 無女

當*

真係覺得自己贏咗

班band友自己夾band要全世界裝隔音就佢地？

個個都話佢錯
然後喺度spin同死撐
林奠咩

即係叫人搬 大獲啦唔講得架

因為自己係受害者所以要加害其他人

得啲垃圾唔夠人講先成日搬依個搬嗰個出黎

其實D producer 好多都 band 仔出身，一間唱片公司唔係音樂人果D多數係高層
做乜啫你

人地買咗樓生咗仔你叫人走

佢鳩撚到失控咁
搞到我諗緊佢係咪曲

香港地下音樂正一垃圾

佢剩係識用自己D貢獻同自己D惡行撈埋黎講想模糊視線
幫indie同邀請外國band黎個個都有眼見
好多人當時見HA比狗比地政比食環玩都繼續好支持HA
但一件事還另一件事
今次好明顯係自私band仔騷擾到當區居民幾個月
但HA咁都盲撐就係onL79

淨係覺得想推indie想推band
咁態度真係死得人

晚晚嘈撚住哂仲要體諒你？
居民比班band仔d嘈音騷擾，仲要自己比錢裝隔音？

人地話日頭要返工冇時間練
所以夜晚要嘈到全世界嘅人訓唔到陪佢練
可以比咁美妙嘅音樂嘈住 真係好撚幸福呀屌你

Pushing

點雙贏 嘈嗰邊都唔聽人講嘢

我明你講乜呀
但得覺得兩邊都裝都係想搵個大家一齊讓步嘅方法...
但天台個班一定要落返黎先，唉

停止呼吸個留言笑到我

垃圾page hidden agenda唔好再盲撐新蒲崗班band撚（有片）

內有Band友樣
識得佢地嘅親戚朋友

請幫手勸吓呢班工廈鄉黑

真係衝出黎7

完全唔要跟法例又唔俾call差佬的話
咁未即係講緊邊個惡嘅話事平日請私了囉
佢哋夠膽未Facebook講白啲囉
睇下幾時俾人鎖閘淋火水
記得到時唔好報警去endorse政權

痴撚線

同埋居民點裝隔音
裝完然後晚晚閂窗開冷氣訓覺？

仲有令世界文明退步

班撚樣同呀叻有咩分別
話你嘈到人就話聽唔到睇唔到
出埋片都可以係度扮傻
咪撚拎黃圈個光環出嚟spin重點
咁撚岸尻就算係個藍議員過嚟搞你都係抵屌
黃圈唔撚係免死金牌
要做既係省靚黃圈個名，而唔係做老鼠屎

其實有9成既以上既band友都係會盡可能做好哂隔音唔會嘈到人，呢啲我係極度支持同尊重

唉，
所以我都覺得好難做到一人讓一步...
兩邊都有各自嘅見解唔肯讓步時，真係冇得解決

附近居民應該麻醉自己
係Metallica嚟咗spk開show
今次執到

up咩9 可唔可以有質素少少

band 友可以開窗呼吸
居民唔可以

區議員上年四月上門就係想傾雙贏方案
係班band友一直唔理人
而家通晒天好意思話人地唔想雙贏

老奉要支持班友夾band
唔支持佢哋就唔支持本土文化

Sorry依啲聲大夾惡嘅本土文化唔要都罷

我係居民就私了啦 都唔聽勸

邊個發噪音出黎騷擾就邊個裝隔音啦
另外， 成本問題
一戶裝隔音可能幾千蚊
如果對面百幾戶都裝隔音你計吓條數要幾多

個討論真係好純

Cls邏輯

我玩開刀，附近街坊自費買盔甲，咪行過我身邊就唔會比我練刀時劈親

體諒撚 一人讓一步撚死出去啦

所有嘢都係band友責任嘅時候點解要居民讓步先

要夾band嘅係佢地，咁緊係要佢地自己諗解決方法同負擔成本，其他人無欠佢地㗎

今日先知，
原來黃係預咗要比噪音嘈住唔比訓先啱
順便想問埋，仲有咩條件可以成為黃？

咁佢地支唔支持

本土訓教文化
本土議員
本土居民
本土投訴文化

好似大陸啲大媽拗唔贏人突然之間瞓喺地下扮死

呢個比喻一流

當年大球場開演唱會，點解班搞手有財有勢都會收皮？

而家係咪連瞓覺都要問過班本土樂壇大佬先瞓得

夾班唔砰砰聲條女會詐型傻的嗎

打band嘅 個個當正自己係性格巨星 邊會擺頭酒咁冇面

果班友唔講道理正一工廈鄉黑
你夜神月直接寫佢地落死亡筆記啦

死因寫suffocation
佢地話呼吸唔到呀嗎

band 仔有錢買樂器冇錢搞隔音
有免費歌聽仲嘈乜

都痴撚線嘅，邊個嘈到人咪邊個諗方法解決囉，屌你畀人嘈仲要自己裝隔音？冇撚嘢呀？

請你地勸下自己嘅家人朋友

俾人斬唔可以報警
否則就係endorse 政權
病唔可以睇公立
否則又係endorse 政權
可能讀公立中學都係endorse政權
諸如此類

少過一開始嗰個啦

你應撚錯喇，阿淳撚有報警

邊到

邊到有？

用嘈既band仔歸納所有band仔都係同一類人
同用聽pop song既廢老歸類所有聽pop song既都係廢老有咩分別

入面有晒人樣

你條柒頭去新蒲崗唱，我會公民拘捕你再報狗
快啲嚟，唔嚟你就做雞老母係個愛滋閪生你隻雜種熱狗出嚟

sorry個個都話報以為真係有報到

有哂樣起哂底 好波

點解居民要自己出錢整隔音？
製造噪音又唔係佢地

唔記得咗尋晚瞓咗miss咗幾百個添

同問 想睇

攰就去瞓啦，你件廢人都係都靠老母做雞養大你

嗱講明先我冇唔知頭唔知路咁屌 ，你講條 time line 我係知嘅
其實係尋日有好幾個 band 仔 fb group share ，件事先至開始多 band 仔知。當越來越多人屌之後個議員先開始講條timeline，但係肯定已經好多 band 仔冇 follow 到。應該都有極多 band 仔唔知成件事，但係D band 仔見到「工廈 夾 band 投訴」咁嘅字眼就上腦。係好 on9，但人就係咁 ，等於啱啱先有個人話演唱會幕後樂手係社會垃圾要等公司比job佢

所以我先話陳議員控制唔到件事

其實band房裝隔音都常識黎
D band仔仲有D咩理據好嘈

點解唔係叫政府係工業區同民居之間裝防音板？

Clubhouse有人開台
又將音量問題spin落工廈獨立音樂問題到
到底班友理解能力點解咁低

#654

點解唔係叫政府係工業區同民居之間裝防音板？
點解要spin去工業區用戶問題？

咁多band友見到就真係多謝HA
本身議員都係開post同follow佢page啲居民交代吓

因為佢地都知凌晨開窗夾BAND理虧
咪將個問題帶去其他方向,等班唔知頭唔知路嘅屌埋一份

咁點解要spin打壓獨立音樂度?關乜事?

即係政府唔裝 你說可以夜晚12點嘈住人
冇立法殺人有罪，殺完人應該spin返去政府？
閣下是否弱智？

真心癲

唔好意思老母死咗 係靠你老母做雞養大我

當句句老母個時佢只係用下面思考中

成單野唔關黃藍事，支持報狗

咁你地又spin去工業區用戶度？唔係政府規劃不善？點解東區走廊裝得防音板，新蒲崗就唔裝得？

建議真係唔好同班弱智嘈 浪費自己時間 佢哋永遠唔覺得係自己錯 政府錯 區議員錯 警察錯 居民錯 業主錯 其他租客錯 就係唔係唔裝隔音 凌晨12點開大隻窗夾band嘅佢哋錯

畢嬲都係咁
車聲 火車聲 一向都係要靠政府裝防音板處理

黃就係就算黃絲(自稱)強姦你老母、條女、個妹都唔可以報警，
否則就endorse法西斯港共暴政
唔俾佢姦就係唔夠黃

因為政府唔幫你隔音不等同於嘈人果個無責任去隔音以防止嘈到人
更唔洗講佢嘈到人仲惡過馬撚咁

咁未起隔音板前
做為一個有公德心既BAND友係咪應該要揀返個唔會點影響到人既地方夾BAND?

裝唔裝都係同打壓獨立音樂無關wor
點解你地要打壓人正常訓覺?
人地可以夜晚收嗲你地唔識收嗲?

因為公路規劃同埋鐵路規劃係政府問題 你近民居嘅地方夾band唔係政府嘅問題

以後係屋企練野開到大大聲,比人投訴叫佢搵政府係我單位裝隔音板

佢地淨係識亂鳩spin
班band友連窗都唔閂有咩好講

無錯
大家一齊爭取
成功爭取之前停止夾band

支那人玩法:
用軟既唔理你
用硬既就話「我地文明人講道理」
(收中共錢既)熱狗band友又嬴

停止呼吸5分鐘 人都死撚埋啦阿哥

大佬
新蒲崗工業區咁撚大
你揀個唔近民居既夾已經解決到個問題
個問題係你揀個居民隔離既天台夾BAND邊個頂得順

講到全香港啲band都會嘈到人咁

居民要點讓 係咪要居民搬走?
定繼續晚晚聽免費音樂?

佢地又唔諗下點解係個到既其他band仔做到,得天台個班做唔到

正常就唔會嘅，係唔個點解呢隊奇怪d要正苦起隔音板

佢仲要自己開post講多次

要夾band既咪自己裝囉，無錢就細聲d，4條友夾band小小錢都出唔到就去搵錢先啦

係 個間菜檔玩到岀埋律師信 以前個雷啟蓮剩係就黎選舉先見到人

即係我冇女要，去強姦你，你應該一人讓一步唔好反抗俾我疏乎
依啲就係佢地band友既雙嬴

HA個PAGE已經比人屌到屎眼闊過西隧,柒頭和食完個tea好繼續標童上身上返去去吠啦

想知你揸車會唔會經東區走廊？
你知唔知大有街條大直路晚晚都有人0-100

cls
好撚恐怖
個腦點構造

工業區咁近民居 政府就應該做好規劃 防止工業區d聲嘈到民居 唔係咩 反而屌返d工人轉頭？

弘力個女店員回post叫個議員處理老鼠問題
佢地係咪覺得搞噪音就搞唔到其他問題呀

人地有用mewe 點解你要post facebook link ?___?

真係唔明乜邏輯

叫人搬就搬到？離地到

咪撚on9好唔好
依家日光日白 人地得鳩閒理鳩你咩
所有熱狗都有被害妄想？

條友痴撚線

屌買個monitor system 咪可以夜晚夾囉
洗唔洗嘈咁耐

暫時只係見有人投訴band仔半夜噪音,你見到有其他機械聲既投訴可以share出黎

歧視窮人 唔見你歧視個住客窮要住工廠區附近

原來band友係工人

唔怪得班熱狗band友可以一開波就屌返人轉頭，原來真係白卡既

因為冇工廠會唔做隔音嘈到居民 係得班傻尻乜隔音都唔做嘈到人仲要周圍吠 覺得全世界迫害佢哋之嘛

音樂係工業

所以你就可以嘈住人地訓教？

音樂係受到噪音管制

上面已經有件bigsmoke,唔想再多件拎19 logic既人扮理性留d引人笑既comment

去白兵個fb到睇
d偉論全撚部打橫黎
班支持者盲撐到一個點

依家佢地係工人？ 係凌晨嘈住人喎
邊間工廠開工開到咁夜呀

你夾band就要隔音架啦，窮人大曬？

佢唔係表演緊

佢不嬲係垃圾熱狗圍爐打飛機

音樂係工業係咪要跟工廠及工業條例
如果跟大把野玩
我齋消防都玩死你

你住工業區預左有噪音架啦

先利申：夾band

新蒲崗個度真係會有人好鐘意唔關窗關門咁去夾，頂樓單位夾野地面都聽得一清二楚，唔單止止事發個一邊

其實做隔音，關好窗門，就唔會有咁既事發生，唔係咩難事，亦都唔係好貴

貴呀嘛

支持你用法例玩死哂d band仔
快d行動

天台咁空曠嘅地方其實已經係表演

你傻架ON9
人地住左係果度幾十年，你嚟破壞環境要我走?
支那新殖民思維嚟架

想帶風向？

今日咁嘅情況
老實一定有人會去屋宇處玩佢

你假設咗佢有腦

唔係表演緊唔通起緊樓even 得自己一個聽到 都係表演活動

夜媽媽嘈撚住曬點睇都係你班音樂撚錯啦

9. 你係黃衛兵 係呀我係熱狗
-

想叫bigsmoke同上面件柒頭返去叫埋白兵班傻鳩返HA個PAGE吠

唔撚怪得你條撚樣咁撚甩皮甩骨，原來冇毑教仲要自己賣屎忽維生

你又知？以前真.工業區咪仲嘈

我指個閪page以為自己早出po帶完風向就會一路順風唔記得咗除咗班band狗同熱狗，其他人都有帶個腦上網

佢地係都要搞大件事累埋其他band仔被趕走先安樂,明明自己都係走緊灰色地帶

快手啦 等緊新泛民處決band仔 板仔 跳舞仔好耐

到底係佢，佢會點做？
唔可以報狗，唔可以放上fb，唔可以叫band友唔好噪

你話呀？

港女真係好低質

估唔到HA個PAGE會打到許仲和同班信徒潛哂水

最正係個邏輯錯到九彩，佢都好意思講出口

學許仲和發爛咋有咩用

我住係果度呀屌你老母，咁得未呀?

惡撚個共產黨 仲話自己黃

HA個page係邊個？

因為無公司咁撚仆街夜媽媽嘈撚住晒囉

wow噪音抗爭 走得好前啊

班垃圾話唔應該報狗
居民記得去幫佢地套鼓裝修下

如果裝完隔完音都仲咁先有得討論 但你而家隔音都未裝喎
仲要晚晚嘈到兩三點

冇偈
依度冇人同佢癲
唯有自己開壇圍爐
細路仔真係細路仔

我就決定如果淳仔唔做野，我就搵附近區議員一齊去報狗
講咩endorse政府屌你老母，就算要掉火魔我都瞓夠有精神先掉到啦

熱狗孔乙己來來去去果幾句，引得眾人都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

助長極權
港豬 黃屍 手joke
篤灰 報狗
食黃店當抗爭
恐懼撚 防疫撚

快d圍剿哂新蒲崗d band仔 非法工廈用戶就岩

熱狗孔乙己來來去去果幾句，引得眾人都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

助長極權
港豬 黃屍 手joke
篤灰 報狗
食黃店當抗爭
恐懼撚 防疫撚

bingo

除左少數好似蔡英文依d未婚基本上係硬漢性格，女人囉到權從來都係災難

咪許仲和個ha,ttn個page
屯門娜娜個comment成7粒鐘1隻熱狗都冇出現過

我唔識中文都知夾band算係綵排緊啦下話

呢件事上咗CCTVB東張西望未？

到底熱狗係點抗爭？
上youtube拍片賺views數

比人屌到粒水

順便圍剿埋劏房户。一舉二得

轉band set 野10分鐘都屌
外國band 無set返 半個鐘都唔駛諗
你算吧啦

完全唔覺得個議員有任何錯
完全唔存在需要各打五十大板嘅理由
乜嘢態度問題 我覺得態度已經十分寬容
俾我嘅話知道係邊個嘈我直情連人帶樣擺上網公審
隔音做得好 佢哋鍾意嘅自己響入邊嘈到拆天都冇人理
係咁轉移焦點但係又唔答點解唔做好隔音cls

利申:經常性比鄰居噪音滋擾

原來夾band搵唔到食都係理由黎

你又知係綵排？

佢繼續出黎柒 又唔撚照吓塊鏡

你又知唔係？

所以旺角行人專用區唔應該取消

咁咪即係唔知囉

開定
垃圾page hidden agenda唔好再盲撐新蒲崗班band撚（有片）（3）

剩係識打卡? 人哋有做地區工作喎, 唔講又唔知, 講咗又嫌人哋打卡
篤灰幫政權執法更加好笑, 先唔講佢冇報狗, 依家有邊個band友俾人拉咗?
根本完全冇pt死雞撐飯蓋好心就收檔啦

熱狗:香港人唔配有本土音樂啊

咁你又知？

半夜三間嗰啲先配叫本土音樂

死MK
收皮啦
嘈撚住哂

其實熱狗嗰幾個區議員平日做啲咩 居民投訴又唔可以follow 又唔可以報驚

仲要spin埋落區議員人工
繼續出多幾個post啦喂，好好睇啊

日日係fb搵下有咩位入黃絲同黃色區議員

有條傻閪重話區議員十尻幾萬
笑撚到我仆街

所以咪話囉。佢會點做？點做都錯
區議員都係協調，狗都冇報，之後就話佢為極權執法。唔守法，你同班狗有乜分別？
一日剩係識拎抗爭個名黎消費。

垃圾band友

向學長問安 #157994
bbjump #59777
BigSmoke #154312

淨係呢三件已經係度講垃圾擾亂視聽

仲有個肥屍大隻

無傳媒報導

咁撚簡單既野都就嚟爆3個po
班熱狗真係好癲
定係佢地只係做緊帶風向練習？

衝出嚟柒啫

正路 單野其實正視問題其實好快搞掂
但ha依家衝出嚟扮代表 之後愈燒愈勁 熱狗又係加把火

啲band撚咁撚惡？
半夜嘈住隔離民居 仲屌人

熱狗個習性不嬲都係亂咁出黎帶風向, 搵存在感, 見解獨到咁
不過單野俾人斷正打開窗夾band嘈到人, 成班band友都可以俾人trigger到

之前Online show 有班撚樣喺度做標題黨情緒勒索，乞人捐錢支持佢地

當時我留言話香港地搞依啲搵唔到食

然後俾班band 撚屌我狗眼看人低

事實證明係依班撚樣自己令到其他人睇佢唔起

發鳩癲

和你塞，起碼係抗爭
但夜晚十二點，對窗唱metal係咩抗爭

對面班居民 全部藍絲黑警嚟 冇黃架？
所以band友一受壓迫就要咁樣抗爭？

乜而家咁撚多呢啲人基本邏輯都冇
走去開page講社運

呢個page屌佢嘅多啲定圍爐嘅多啲？

原來(2)未爆post

咪講咗開定

佢自己開post 比人屌既多

乜撚野規矩上band仔無錯

HA班撚樣識撚搞show咩
次次賣唔掂飛就賴依樣賴果樣
剩係識話人唔識欣賞/唔願比錢賣飛
但又從來未見過佢地會正正常常搞下宣傳

宣傳上有咩高見想問

又係講到band仔冇房打band
啲人一講有正經已隔音工廈room 出租band房
又或講到叫佢哋閂窗加隔音棉
佢哋唔識答就拉社運黎講
佢當人唔識分你個活動係針對政權定自私自high行為

有無原圖，想收藏

講indie結他Tommy Chan Barry Chung嗰啲勁人
啲solo show未一樣爆
點會冇人欣賞

好彩多人屌

我真係唔配擁有啲凌晨深宵音樂

好極品喎

一齊上去屌柒個垃圾page

係咪係HA搞先
唔係既話就唔算支持本地音樂

啲中立撚真係好嘔心

hidden agenda已經好多人屌

至少應該正視個問題

咁鐘意拉到去社運度講丫嘛

咁平時啲憤世嫉俗band仔
記撚住喇
你笑咩hocc黃耀明同抗爭歌呀

人地左膠受壓迫 起碼唱歌控訴

你呢？
你自覺受打壓就係半夜縮喺天台唱Metallica
咁就要撐 反你就唔支持本土

喂 左膠都rock撚過你哋幾萬倍啦

傳媒都要上連登攞料

推爆呢個post
冇人迫害你地呀
而家做好隔音好撚委屈你地咩

睇黎佢地仲未明今次單野咁多人屌佢地
都係平時大家積積埋埋既怨氣
終於可以抒發出黎
佢地最鐘意拎黃絲定兒登仔哩d terms出黎捆綁
但明明大把所謂既「兒登仔」都係行內人睇唔順眼

其實有錯，班友可唔可睇吓例
不過同佢地講例又會罵你藍絲

仲撐嘅只係繼續影衰哂band仔嘅形象

佢哋又會spin返去睇法例即係endorse政權
無限loop

推推推 做返好隔音同閂窗啊 自私天台band友

預左有人夾band會裝隔音, 你唔裝隔音係不負責任, 唔好本未倒置

今天我 唱歌抗爭 已經比人笑左成十世
而家又同我講凌晨夾band 原來係關社運事,HA 咁撚勁,點解前年唔入紙去政總搞show 抗爭
拎埋本土文化出嚟擋, 成個香港樂壇靠晒你la

唔知點解佢地有個assumption係工廈係無王管嘈到拆天都得

我識有個直頭同嗰個阿和好熟添

睇黎班熱狗收左隊lu

收乜撚區議員有新po呀

唔好比佢停

繼續推到班熱狗出嚟獻醜

係要搞死呢啲垃圾band
本土吖嗱 黃吖嗱
等佢哋以後唔敢講

譚文豪幫過Hidden Agenda, 佢應該都係熱狗

譚文豪唔知，但劉珈汶

做乜9
智商門檻係咪要200先明?

名？

入一日三餐rock n roll

真心戇鳩，成堆冇公德心嘅自私撚現晒形

班友啲比喻痴撚線，話band友=小販，淳仔=篤灰民建聯。好心佢地就靜啦，有公德心嘅正常band仔被綑綁埋真係多得佢地唔少

咁簡單啦，開窗玩一陣，關窗又玩一陣，睇下會唔會細聲咗都on撚鳩，自己屋企都試到啦，爭咁遠都話隔唔到音，個腦有事呀

成班係咪冇讀書, 自細就拋個身出黎養家, 所以靠夾band對社會控訴
香港嘅小學中學課室咪就係靠兩層玻璃窗做隔音

戴定頭盔先, 當然唔係全部校舍有咁嘅設計

大佬唔好咁痴線啦
做咩自爆話俾人知你弱智

推爆完場，集中係（3）

993

994

995

996

??

997

呢個垃圾page仲有好多on9言論
夠膽死拎和你塞黎比較

998